BBC記者：香港機場「和理飛」絕不應變成「停你飛」

BBC記者：香港機場「和理飛」如變成「停你飛」， 只會令香港示威者失去國際支持。

德國新聞社高層：香港「和理飛」不應變成「停你飛」，否則，香港示威者只是損害自己。 我要利申，「停你飛」阻住我搭飛機。

忽發奇想

尋日籌款超額一倍 有無可能叫攬炒巴登多次報

不過今次係向機場停運受影響旅客道歉

有NOISE 有CREDIT 仲可以重申五大訴求

一次過滿足香港人三個願望 大家又唔洗內鬥同再嘈

點解冇人推816曬錢行動？！借位sor
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩撚藍屍睇曬佢！）

大大聲同佢地講, 係中國公安同香港黑警做既, 大把人係出面和平示威緊

柒完唔好再做喇

攬炒成功

－塞爆個機場同交通令政府機管局取消航班
－走去塞住個入口唔俾人走呀
前者係機管局問題
後者係示威者問題

推

無人話割， 只係話策略不明智

好似， 倪匡今日話勇武抗爭已經失焦，應該暫停， 但佢都話唔會割席。

你老母
琴晚已經不停出POST叫大家唔好塞離境大堂
我知大家唔係塞住, 但你係企係附近都幫人加子彈, 畀政府做你一鑊
當然你又可以話, 你呼吸都畀佢屈, 但你係離境大堂附近聚集, 佢要入你都易好多
但永遠, 每次D人都唔L聽, 即使宜家都係有人好硬頸
爬山就大撚晒, 咩意見都唔聽

講多次, 入機場, 可做
但要去ARRIVAL果邊!!
離境大堂盡量唔好接近!!

我想問效果係咩？除左招人話柄

Push

有個記者想黎黎唔到

邊個會理

咁想點姐, 同佢講點解你又話冇人理, 係咪慢慢由其他人屈落示威者到先?

策略不明智 講完

其實旅客只會諗到因為你塞爆，佢先被迫停，所以兩個都係示威者問題

依家先黎？ 612開始應該要黎啦

雖然我太遲冇捐
不過我支持

和你飛呀各位

根本得狗扮既示威者先會搞事

割咩。係改善阿。越最越好！

經過琴日嘅分化 你地都仲係重蹈覆轍
又話核彈都唔割？我屌你呀成班撚樣做撚曬三毛？

話唔撚好阻人上機嗰啲 係咪意味又要散水呀屌你老母！

醒小小啦！琴日散撚完水之後 成個連登少咗勁撚多三毛 依家入返機場又多返一堆“唔好阻人上機”

明未呀香港人？

香港人又再重蹈覆轍 好波！！

和你飛
唔係停你飛

收手啦

唔好意思, 覺得洋人講得啱..有無人英文好, 可以入去同佢地解釋幾句?

美國國務院都話左 香港現時係內戰期間

認同，唔係阻你飛

係核彈都唔割呀
唔係炸無辜既外國人囉

搞離境同旅客真係on撚鳩
係要俾位人入

話左
結果比人話五毛
on9

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

咪撚強行阻旅客啦 你文宣咗佢地又唔畀人走 咁點輸出呀

你炸核彈個下分到炸邊d人？

唔割唔係鳩做既借口

癱咗個機場

炸九成外國人定炸九成支那人都差好遠啦
係咪？

黑警都係咁講

咁你要塞係塞貨運，塞旅客做乜？

意見唔啱就五毛，咁今次決定應該可以踢走好多人

夾硬塞離境基本上係挾持旅客同政府談判，世界上我諗得北韓會咁做，外國旅客要走，一定要放佢地走

算啦，今日唔做都做左，聽日做番個道歉啦。

612 721 811

唔好掛住自high
聽下人講 唔好阻人離境

唔係效果問題
係手段問題

攬炒

唔好講道歉囉，講聲阻到你唔好意思啫

我講多次 無抗爭無可能唔影響人 總之機場要人 做咩都唔割 再帶風向都無用 大把人心水清

柒左就要停 唔係話屌你 而家就係睇對家定自己出錯

癱條撚
飛機唔飛 同 旅客上唔到機
完全唔撚同
尋日做既成效而家清哂袋

我地應該要明我地和理非同勇武係一步步先有今日
唔應該少少成功就諗一步登天 政府做任何野都有影響力 佢可以大事化小 亦都輕易小事化大 但示威者呢 只係靠一步步先行到今日 行錯一步就輕易粉身碎骨

借推：阻就已經阻左，點補救

有提議微調手法唔係割蓆。

不割不割
恐襲你割唔割
成班弱智比個挾持販民既口號挾持返轉頭

Jonathan Head
@pakhead
Until yesterday it seemed the objective was to use the airport to get international attention. Now the politest movement seems set on closing it down. That could cost them public sympathy - and bring on a tough official response.

外國咁多人撐係因為前人讓白車，照顧外國記者等等，而家就變成比旅客話暴徒，比政府抺黑，民心唔駛理就咪撚做文宣，叫攬炒巴咪攪啦，矛盾到咁撚樣

九成啲臥底搞出黎
不過都係啊割

關乜事
外國除咗台灣一直關注有邊個國家有做野
而家攬炒

靜係睇NOW晚間新聞都靜係報阻到遊客 , 遊客所有訪問都係屌
就算點樣中立既新聞都幫唔落今日所做既事

EXAC7LY

入機場唔係玩攤換咩，唔停飛點攤換

攬炒預左

唔係我地唔比你走 係政府取消哂所有機

唔割

和你飛係星期五到星期日 琴日開始已經唔係和你飛啦

pish

所以你覺得 以後咪撚搞機場？

推 認同

真係未見過革命係可以和理非

Exactly

你地估接機就真係和理非咁簡單咩......係有藉口掩飾勇武佔離境啊！保護緊你哋啊！
「arrival唔夠位 爆左所以我咪去departure靜坐囉」
明唔明係人數取勝被動塞先係最legit
而家夾硬阻礙人地出入 只會變左非法禁錮人
成個行動唔legit 同塞鐵一樣 小貓三四隻塞目的唔太達到又唔legit
其實琴日癱瘓最大原因從來唔係塞Departure（要知道仲有通道留俾人自由進出），而係交通 + 有機組人員自發罷工
罷工係基本法賦予嘅權利，但我地限制人地人身自由係變咗剝削人地權利+非法禁錮
我明大家好想重現琴日癱瘓畫面，但而家人數真係唔夠！！好應該忍下手俾d耐性唔好俾憤怒沖昏頭腦啊！！
衝左入禁區，一陣有咩事，個單眼女義士都唔安樂！！
唔好俾情緒主導，癱瘓固然重要 但可以更有智慧地癱而且唔遭人話柄！
要接受我地係長期抗爭！其實最應該係煲大某幾日搞大佢配合機組人員罷工（呢個係關鍵），到時你慢慢塞都冇問題！！

我地而家唔係要搞到
「旅客上唔到機」
而要係
「班機起唔到飛」！

有人話，反正我地點都會有位比人入。
咁我地做唔做係一回事，佢地入唔入係另一回事，而且
你想俾人入兩個位定一個位啊？
俾人直接入定間接入啊？

有人話有鬼帶風向叫人主動阻旅客，但我堅信有勇武自己人真心想用呢個最直接既方法癱瘓！只係大家對「如何癱瘓」冇一個共識！所以我不割蓆！多謝你地今日出左黎！希望大家都討論下點做係最好！

非割蓆！係賽後檢討！！！
記住三步曲！和理非》死線〉勇武
和理非同勇武係互補不足相輔相成架！！缺一不可！！現階段我理解係和理非

當務之急係搞道歉活動，好似稅局咁打慘情牌，贏番個輿論返嚟！

推呀屌

你阻人返屋企有撚用？
一路話Hk is not safe 一路阻撚住人返去？？？？

推！

鬼都唔割呀屌你老母！

算乜撚 但大把人死牛一邊頸覺得冇錯

冷處理今日
推完721 811 818
再討論機場點改善

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

幫手推上去

民意民意民意。「民意」係啲乜？

「民意」就係Q埋雙手咩都唔使做，然後第二朝瞓醒五大訴求就達成，跟手一齊BBQ跳起大團圓結局。抗爭過程入面，最好咩都唔好煩到佢地、唔會阻到人、唔好變成滿手鮮血、要顧及型象，唔可以俾位人入。

如果你要執著既「民意」係呢一種，咁sorry 我都係帶番個頭盔同豬咀上前線先，你繼續慢慢瞓。
但當某一日你瞓醒就話我知，我拎埋裝備帶你一齊上戰場又點話。

我願意係你未瞓醒既時候守護住你，但都請你唔好責怪我係打生打死既時候會破壞到你型像。因為戰場上面已經得番我同你兩個人，我地無路可退。

不割席、不分化、不篤灰。

鬼都唔割

push

揸住左正苦個春袋又要放番開?
國際支持? 國際有做過d咩?
自己香港自己救

要耍手段

係中國公安同香港黑警做既, 大把人係出面和平示威緊

不分化 下次做返好！

入機場係攪文宣，比外國人知道我地做緊乜，求緊乜，爭取外國報章曝光，雖然美英無實際做咩，但都起碼有出下聲

對 要冷靜！！！1

買機票比人仲好

跟返812咁唔得咩
成效一樣又唔駛我地唔駛出手

你個腦邊度出左事
我支持和你飛
唔等如認同要無差別阻旅客走

眼界離開下同温層啦

杯水車薪

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

翻譯：民主唔係免費，但阻到我就唔得

因為政府唔回應
所以行動升級
講完

塞左個機場輸左場運動 值得咩

我地分紅海果陣有無外國勢力黎幫我地呀？

李怡: 香港必須有國際力量的支援，才守得住在陷落中的自由。

同意，係人多迫政府要停飛，而唔係自己做暴徒阻人飛，仲要講到咩理由都唔比入，黐撚左線

如果出境同入境應對方法倒轉

唔好意思，如果無民意，今晚政府拉撚前線都無人同情

咁都唔理 姐係戇鳩啦
咁唔使理班戇鳩啦

721 811

721 811

癱瘓機場係令佢唔可以飛 但係唔係要旅客唔可以飛
我地要嘅係文宣同癱瘓機場
Be water be humble
兄弟爬山各自努力 不分化 不割蓆 不薦灰 不受傷 不被捕
5大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

吾好失去國際支持啊吾該!!
和你飛，吾係停你飛呀！！

和理非喺接機大堂選傳咗兩日，啲國際遊客好似旋轉壽司咁喺面前過，接收訊息，帶返自己國家。機場出入正常。

個個口口聲聲話要攬炒
依家又淆底？？

都話可以jam 唔應該阻人
佢自己停係一件事
示威者阻人即使有理由，仍然係一件受爭議既事，我地係應該避免
遊客唔係香港人，我地唔可以綁住佢地作為人質，佢地返到去唔支持，佢地班議員又點支持

機場阻人上機既係公安同狗

分清楚係政府停止check in,航班係繼續飛

Sad but true 但是共同理唸繼續去機場

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

幫手推上熱門

如果係咁 我出番去擋子彈先

有冇國家示威要搞鳩遊客？

黃背心同埋烏克蘭有冇搞鳩遊客呀

停唔停飛 係班仆街政府話事
佢大可以繼續升降
我哋又冇拎索帶綁撚住d旅客唔比佢走

所以政府想恢復正常升降 首要就係你地離開機場

咁你答得我未，係咪以後咪撚搞機場？

人太多令到佢地checkin唔切
同埋你訓係到阻住人係兩回事黎

策略不明智
柒左唔好再做
請冷處理今日
集中推721 811 818

登報唔現實用處唔大, 寧願檢討之後個活動應該點行落去

香港輿論我認同可以唔理
但點解可以唔顧國際輿論，當國際本身同情香港時都開始有微言
當冇咗國際社會助攻，冇noise延續到十月美國國會復會
咁對我哋有乜好處？

quote返facebook見到一個留言：
「關閉機場或停飛係官方決定，警察在尚有出入境旅客時搞清場，佢地就出事。
但示威者阻旅客搭電梯或出境等等，上唔到機保險又未必賠，影響個別人士，啲人會不滿示威者。
大家要理解呢個分別。」

和你飛

真心問
「外國」除咗關注之外
做過乜嘢？

我係要攬炒唔係要嬴輿論
輿論仲嬴得唔夠多 ? 外國依廿二年黎有冇做過一件事係幫到香港 ?

咁要搞清楚而家係塞爆機場，定係去舉牌示威，你塞爆即係想攤換佢，你示威就唔需要塞爆佢

温你老母呀

又怕痕又話痛，你抗爭埋我個份

你有冇睇晒我D字
都話我知道大家冇塞
但如果係departure hall附近聚集
都好易畀人做文章
所以盡量唔好接近departure hall

中國內政不容外國說三道四

成班人覺得咁樣阻人飛係岩
有冇諗過琴日同今日既分別
琴日政府停飛 今日係明顯去阻人飛
要同外國人既係我地 依家又去阻番外國人

唔好再阻人上機

今日係做得好柒，必需反省

但唔會割！

記者係我地既朋友 唔好令到記者都幫我地唔落

可能今日步棋係行錯左少少 今日再重整返再檢討

G20都無實際作用

最緊要MAKE NOISE

個局一靜就會俾人清算

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

其實癱機場作用最大
而癱機場就係要令航班飛唔到
我自己覺得阻人飛而令班機飛唔到個關係唔係咁大

阻遊客離境
攬邊個炒

點都唔割
但請各位調整策略
三思而後行
大家都知有公安係機場 咁一定有黑警扮示威者
唔好比人挑起做啲不智野
全世界睇住我地嫁

琴日先屌完D塞鐵撚
依家就變哂做塞閘撚
你搞到鬼佬同我地割蓆,我地真係番去訓都得

陣間BBC記者都俾人話搞分化

真，我一路以為大家係想攤換機場

咁有咩用？唔癱瘓機場去黎做乜？

機場貨運落地之後係出車，你圍佢閘口等運貨車走唔到

我睇唔到經濟有幾大損失，物流可以繼續，真係唔知邊個唔用腦

我係五毛我死全家，我唔係五毛你成家死清光，得番你一個斷一隻手一隻腳

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃衝出黎大叫，失民意呀失民意呀，
都唔知係五毛定真心膠，
你地真心覺得有抗爭方式係有效，而又乜人都阻唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
香港又唔係民主政府，會聽民意，
你仲想攬住民意過世?
文宣到有700萬人同你一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫你打政府?
自己香港要靠自己救，唔係齋靠民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
各有各做，核彈都唔割

p牌仔正評

柒出國際，夠啦好無呀

記唔記得雨革點解輸

記住係和你飛

放棄民意 放棄外國支持 示威者自己打飛機
政府點解要理你

咁你有咩方法

除左勇武同和理非...

借個位 睇睇呀大家 睇下work唔work

但冇停航班wor，你只係搞到班旅客，佢地比咗既錢冇得收番，但機管局就照收錢照有升降，係班旅客上唔到機，有乜野做

唔好信BBC
親中派

其實冇錯都可以登報嘅，仲可以趁呢個機會將個責任spin比政府同中共

推

去晒接機 唔好阻離境

請善用資源

拎黎登報係咪最佳用錢方法

琴日成功就一定，今日就難講d

我同意你啊............我話早兩日和理非喺接機大堂做得好好，觸及面好大

中國官媒 點名炮轟《蘋果日報》,《CNN》,《紐約時報》,《BBC》

[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好

屌鳩用身阻人果條on9 啦

bbc記者比d建議嚟好嗎？

2200後不互屌

做多咗

人地checkin左，點解唔俾人上機
和理非表示唔理解

有心未為遲
大家諗清楚今日去機場為左啲咩

請大家善待受影響既旅客

咁如果有客堅持要走你可以話俾我知你會點做？

無外國 一早出左老解啦

和你飛唔可以停

停你飛不定期做

得啦仆街五毛
唔好試圖綑綁用身體攔截同機管停飛係同一回事
風向可能吹緊一定要癱瘓機場
我由頭到尾認為和你飛係有impact

推呀屌

唔想幫香港的話，唔搞香港關係法直接死撚咗啦講咩廿二年

柒咗唔好理 冷處理
下次唔好做

多人就可以靜坐，令機管局要飛機停飛，但人少變咗要攔人阻人上機就唔岩，因為飛機照飛，係班旅客上唔到機

攪cargo同攪旅行都未識分?

唉.........

唔關事

自己都要搞好自己個 brand image
係要爭取國際支持
所以更加要放人走 俾人入
等旅客帶返啲親身經歷返去幫手宣傳

停你飛唔好再做

搏比外國傳媒屌?

推e個

呢個有道理 我支持

香港人點都唔割
唔代表外國人都會唔割
兩個月做好多野show到外國我地係幾咁優秀
唔好清袋啦 明唔明

機場文宣做左幾日，有用咩？
效果係邊度？ 政府有無回應過一句？

塞爆機場就係要令機場運作唔到，航班飛唔到
先俾到壓力政府要回應

屌人塞機場，同d 人屌人塞地鐵阻人番工有咩分別？

打鳩佢囉，攬炒大晒，民意係垃圾嘛

放工趕到機場 想澄清返機場實況

Where are you?係中国翻緊牆？

唔好再黑化塞既人啦屌你

岩！我地和平，唔阻人
都令到機場都停運作，

旅客同市民就會問政府，
到底政府做咗咩令咁多人出黎！

真正和理非力量！

所以人一定要夠多！就唔駛勇武！

機場明明係和理非場地
係做好我地既形象
請大家冷靜d、停一停
我地人夠多自然令機場停運作
而唔係主動挑起事端

機場係和理非回合

啱啊

你不如話冇外國冇咗外國資金仲好啦
出解放軍
大陸班貪官唔驚攬炒呀

幫手正皮加推一野

有建設性留言！推

今次認同你

你呢個假設係香港機場唔會清場

聽日搞道歉團有無人John ?
當然淨係向講外語人仕

雖然我同意
但我核爆都唔割

撤回送中惡法
撤回暴動定性
釋放示威者
成立獨立調查委員會
落實真. 雙普選

Push
要迫機管局自廢武功，盡量唔好自己做醜人攔遊客，我地要佢地支持

個個冇視有鬼既問題，一味9衝，明明開頭個活動就話明唔衝既，帶人帶風向帶到傻撚左

你駁撚到咩屌你老母
依家邊撚到仲有五毛呀？
三毛 一毛呀傻閪

醒少少啦分化撚屌你老母

不如隔日/五六日先和你飛
出面有post話 日日咁搞 啲遊客就唔到實會嬲
但只係阻佢一日感覺上會好啲

核彈都唔割呢句依家真係難聽過粗口

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

幫手正皮加推一野

唔割但要事後檢討

柒完唔好重覆再錯

同意
但唔割

最近多左好多關注

講緊主權移交依廿二年 , 你講92年既野做乜 . 事實就係依廿二年全部都冇撚用 .

p. s. 快撚d取消關係法

塞地鐵都係阻香港人
塞飛機阻住晒啲外國人
已經唔係講緊民心
而係外國人對香港示威會開始反感

咁你升咩級？升級派傳單？

無方法都可以指出個方法唔work

真係要考慮下佢地既意見
而家咁樣塞住唔俾人走有咩用呢其實

根本day one 就係想咁

鬼佬講野特別有道理？
樓主係咪唔識英文
特別係第二篇，佢話可能出解放軍
唔係正正就係攬炒的目標？

巴打 我都係幾個po 講到手都攰 仲係有人話塞係岩 唉
點都唔割既啦 維有一陣出去阻下班人

大家想獲得國際支持就唔好阻check in 位喇

成千萬呀 捐比612啦

＋1

都可以

旅客飛唔水到貨運可以繼續，經濟損失好大？你其實有無讀過書？你覺得旅客比得起物流？讀下書先攪分化啦

我話我唔係五毛你先死全家之嘛，你做乜咁緊張？

我覺得冇需要
如果聽日有道歉活動嘅話應該都會有新聞報道+解釋

收皮啦
有咩咁難聽呀

public sympathy有撚用咩
依家要攬炒

我兩邊都有捐

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

幫手正皮加推一野

你都要比機會人走左先得架，人地入黎果時唔知會你地會封機場架，而家又停唔到貨運，比人走人走先再塞唔得？

阻機
上機影響香港經濟都叫失焦 點先係中焦呀
直接去搵林鄭傾計？定係去跪警察？

連續兩日先比人屌姐

好似班塞鐵膠咁

得閒無野做又想走出黎塞

停你飛不定期做個效果先大

日日做人地咪覺得你煩

唔係你遲 係我地太快手

機場一定要繼續攪

的確
唔應該主動挑起衝突
形象唔好睇
有人留左係到兩日都走唔到，點都嬲啦

我係旅客我會認為兩日都係示威者搞出黎

無話割，幫你吹風話黑警混入帶頭搞事都得添。
但大家都要傾下有無更好嘅方法架，依加個場面變咗同旅客肢體衝突。

支拿人仲可以格硬話係抵打，但如果嗰個係外國籍支拿人呢？會變咗搞外國人。

群眾運動，群眾智慧，唔係評論你個方法唔好就叫割。

引

當年係癱瘓金鐘引政府實行雙普選啦
成唔成功呀？

發夢啦你老母

想乖乖地坐下就有民主？

今日果批旅客好大機會係尋日比我地搞到cancelled 機果批
一連兩日 或者三日收皮 係人都會嬲

開始有阿毛認證了

各位識做啦

話失民心果班記撚住
係因為你哋出完一日當贖左罪唔再出黎
唔夠人所以手足先要做咁多野塞住
冇人想打交冇人想嘈冇人想比人屌啊
比你班友freeride仲要屌？當出黎既人飛機杯啊？

其實點解唔可以隔日搞？？

無想阻外國人 定係 示威俾警察打
如果你有更好既意思歡迎提出

我屌哂你地班友
好地地阻乜撚野
係咪想整臭哂成個運動
快撚啲撳低班友仔啦
你地同班塞鐵撚有咩分別
依家報導開始埋手啦

不個都無得屌 我地都無人入去叫手足唔好做
比人屌冷氣軍師都無計

點解抗爭升級就會成功，盲目升級，
盲目支持前線，搞到呢啲活動出左黎，
仲想打鑼打鼓眾籌登報道歉

無做錯
但講句唔好意思
會令人舒服啲都應該

不分化 不割蓆 就算有人放真核彈都唔會割

岩，最緊要人多！人多自然停！

但塞死機場唔係經濟問題
係影響民心問題
外國人唔會理你咁多，亦都唔太清楚香港發生乜事

樓上分化撚收皮啦
今日塞既人有比堅決要過既旅客過
同埋一直有講Sorry

記者唔係 輿論就會唔係

不同意見就係五毛，得佢唔係五毛

明明和你飛係文宣活動, 塞爆係副作用, 唔係目的
尋日畀政府主動停飛做鳩你, 就今日自己都變埋以癱瘓機場為目的
真係好易呃

唔割，不過主動去阻會令人反感，策略錯誤。好似尋日無主動阻人，但太多人，都停飛，最好嘅方法

唉 大力推

岩呀，坐定定乜都唔做就爭取到五大訴求呀

咪傻啦，如果無外國媒體政府幫我地出聲，中國一早出左老解啦

你閱讀理解有問題？

去機場怕阻到人飛係咩玩法
唔想阻人飛去番mk囉

有朋友已經拎左假冇得去旅行，大家要人支持你就唔好阻人

主力和你飛

行動升級再停佢飛

而且唔洗長期停

停隔兩三日停一停先有效

呢句野用多左就變左鼓吹非理性行動

所以根本如果日日去攬炒
民意係輸晒

今日林奠又流尿，佢次次當眾留之後都無好野。佢一定有下著對付示威人士。

有時睇下其他人既想法係幫緊自己。

我唔係想割
依家明顯出現有和理飛派同停你飛派 兩派分岐
大家可唔可以理性一下 討論下
再咁落去 莫講話聽日去機場去道歉
恐怕連818大遊行都無人想再出黎
811失去眼睛既少女本身帶黎既輿論
都會被停你飛派所做既蓋過哂
民間記者會既手足亦無辦法美化到你今日既行為

根本無經濟問題，物流先係香港強項，塞旅客把撚

唔使唔好意思，如果無民意的話, 成個 arrival hall 俾人清左場之後就無人會去圍狗屋聲援

癱瘓機場就係最和理非嘅方法去影響經濟
實會影響到人架啦
塞機場同罷工比
肯定塞機場易好多
我地有我地共識去做

人在機場覆你
我岩岩見到d人block個入口 個畫面係勁尷尬
d旅客個樣勁無奈...有d係度屌

今次學識左咪算囉

而加要做到係既使我地只係和理非佢都唔回應形象
到時候勇武 不合作可以再出場

你都on9嘅，一早話咗升級癱瘓啦，訓醒未呀

收皮啦BBC
英國佬幾時屌中共違反中英聯合聲明？

推呀

推俾巴打睇
停一停睇睇呢個post先

唔好block出境

問題係冇咁多人，所以提議朝早文宣，等夠人同放工個班到喇就塞

咩意思？又唔係叫唔道歉
討論下有冇需要登多次報咋喎

我地唔係要阻你飛！係和你飛
兄弟們注意呀

岩！我地和平，唔阻人
都令到機場都停運作，

旅客同市民就會問政府，
到底政府做咗咩令咁多人出黎！

真正和理非力量！

所以人一定要夠多！就唔駛勇武！

機場明明係和理非場地
係做好我地既形象
請大家冷靜d、停一停
我地人夠多自然令機場停運作
而唔係主動挑起事端

機場係和理非回合

今日行動係比較衝動左，但係之後檢討番，做番好就得
不分化，不割蓆
光復香港，時代革命

比理據啦五毛

見到有機場tg poll是55波

乜撚野唔割唔割 呢句唔係比你做擋箭牌
你做得岩 核爆都唔割
當大部分人認為唔岩個時
仲拎住叫人不割做光環

宜家都無人割 係聽日有行動點都要有個共識先行動到
今日咁唔再係平時示威咁可以各有各做 上面做緊嘅嘢影響到下面嘅目標 下面嘅人唔上去又會令上面唔夠人
你唔傾個共識聽日咪又係今日咁

屌你老母，衝又屌 唔衝都要屌，你比個機場運作到有撚用呀？

721

你阻住d 旅客上機唔代表你阻到班機起飛喎阻人番工都起碼叫間接集體罷工
你阻人上飛機就淨係搞到個班上唔到飛機嘅人但搞唔到機場本身運作

仲有
可以係幾日就有效果嘅 個d 叫洗腦 唔係叫文宣

有啲機冇cancel到㗎，點解唔俾人返屋企？
仲有啲人行李寄晒倉，咁點算？

人數少就要阻人飛？邊個諗出黎架屌。

我都係咁講

推

好撚多分化post

一個check in 你放
airline 咪個個都搞返check in 等你放囉

去機場唔係就想癱瘓機場咩

T2 有幾條友傾都唔肯傾
總之就唔放

我覺得要做到唔阻人但可以停到機場

始終遊客對示威者會有負面印像

而且遊客無必要參與香港既運動

呢個亦都係佢地係香港享有自由既權利

不嬲唔割

但可以討論下大家點樣一齊進步
令成件事又make到國際noise
又搞爆政府

邊個話要割？策略唔同預期唔可以檢討改善？

進有時，退有時，唔被既定框架限制自己行動唔係今次嘅策略咩？Be water呢？

又有位比人入

唔割唔等於唔可以反對，例如反對人入北角反對人塞鐵唔等於割，有啲人思想混亂將兩樣嘢撈埋一齊

機場係俾你向遊客宣傳示威，你癱瘓佢搞到無人嚟宣傳條撚？

同意，一早講左民心先最重要。搞到遊客俾人印象唔好，變左我地蝕底

核彈都唔割，但做賽後討論都得掛。
我都覺得搞到機管局自己宣佈停飛係最正，
而自己阻旅客就實在麻麻地

外國人係爭取支持嘅對象啊

依家咪檢討緊囉
就算錯左，咁係咪要即割呀
on9諗下先講啦
下次唔好再錯咪得囉

阻旅客上機
外國人番到hometown 會話班示威者搞事
佢上唔到機而班機無取消

你和平集會 人多塞路
機場自然會cancel 班機
班旅客屌政府多過示威者

一開始去機場集會既意義
係向國際宣傳我地被政府迫害
狗行使武力
唔夠人塞就做文宣唔洗急

手足入緊黎啦
不割蓆 不分化
只要塞 不要阻

唔好意思 認真講 我覺得旅行係小事
係遊客要番屋企番唔到大獲
同增加左黑警出師有名清場嘅機會

我意見係連政府都唔敢搞遊客，如果我地搞政府大條道理話幫遊客 到時輿論又會將問題推返俾我地

當手足比啲旅客屌緊果陣，你有冇諗起唔見左隻眼嘅女仔，有冇諗起比人近距離射殺果位手足，有冇諗起地鐵站裡面放嘅催淚彈，有冇諗起d 黑警點樣扮手足做真暴徒，有冇諗起d 白衣人點打我地？

唔洗流血可以癱瘓機場仲想點？
唔洗衝擊有機會令政府跪低仲想點？
唔阻旅客去機場做咩？

不割蓆，不分化，不流血，不妥協

講完

又有對家混入搞停你飛

講緊嘅民意唔係香港人民意
你搞到外國旅客離開唔到
到時你想人幫就難

民主政府你講介入就介入咩，咪撚玩啦
呢22年唯一一個有責任有條件幫手嘅國家叫英國，你只可以話係英國無撚用

件事擴大到更多國家有條件介入都係呢兩個月嘅事

岩呀
依家最好既方案就係隔兩三日做一次

真，認同，停止互屌，請用理據說服人

死開啦

我真係唔知你地話琴日支持今日變反對嘅理據喺邊
係人俾人阻兩日都係會想屌㗎啦
你靠人數塞爆迫政府停人地咪又係會怪你
我地就係要文宣同佢地講返源頭係政府呀
唔係靠人數癱瘓令佢地變做支持我地呀

你覺得唔對人造成影響仲可以點向政府施壓呀？
可唔可以唔好俾咁多底線自己呀？
當初錫春袋都唔割係咪又當冇講過喇？

又散水，不了
乜都唔做得，講咩遊行、示威
使唔使學返雨傘咁，搵個公園9坐

你國際遊客啲廉價支持有西用？
自己地方自己救，就係咁簡單

你去現場囉冷氣軍師

策略

霸埋中環 癱瘓左交通咪一樣比人清場 你癱瘓機場就以為唔清 就會比民主

818全民晒冷

你搵bbc 記者直接文宣重快

你打開 Now 個新聞先啦，人哋話老人家細路輸椅無一倖免啊

唔係你唔啱聽就屌人分化撚㗎，樓下條 link 正負評比例係二千對百幾，個數字係咪冇參考價值？

機場 唔好阻旅客 幫推

其洗互屌黎做咩

不嬲都無大台

和你飛咪繼續和你飛

接機咪繼續接機

你想停你飛咪去停你飛

登報道歉有用

唔係話唔割唔割就做乜都得㗎，自己人一定唔會有錯？我完全唔明，如果班機冇取消，點解要唔俾人返屋企

香港人就話上唔到機可以返屋企姐，旅客可以去邊？

諗下有咩影響先得架
下下拉到最極端有咩用？
依家你搞到班旅客走唔到，政府就會出黎回應咩？

支持
停止互屌

你塞幾日效果喺近期
大家做好睇少少 比個藉口外國勢力入埸圍屌港共先係長期戰
啱聽就聽

Sor
我係講緊仲認為阻人上機無錯個班

傻仔黑警扮示威殺人放火都攬住好唔好
其他post都話有人阻旅客
我就冷氣軍師fact check唔到
如果冇做既我咪道個歉囉
單機啦撚樣

真心 唔好阻人登機 同黎香港
如果咁做 7婆又可以大做文章
唔可以比班鬼咁阻礙
班鬼一定用盡方法令到 D人唔可以離開/ 入黎
咁就會變左係示威者問題

要令到個問題去返 機管局同政府
就真係要 離路 比人登機 同離開
比單張 SAY GOODBYE 比返個好印象遊客
證明我地係和平 唔撚係CCTVB同POPO所講既暴徙
咁先叫和你飛
證明 唔係示威者 唔比你地離開同入黎
[img]係香港政府同機管局[/img]

你話我係鬼都咁講 我知我係P牌
但我唔想佔中件事再係多次
港豬好撚鍾意忘記
當年佔中3子 同學聯已經坐撚晒監
幾百個義士都比POPO捉撚左
再落去 我地連班 中間 同 淺黃都拉唔到

你要遊客支持你 但而家做緊相反既野

推 大家要檢討再重新計劃

有沒得block貨運

而家唔係要英雄主義
真係要冷靜諗下點先對場運動最好

[緊急分析]法！不！責！眾！

推 唔割唔代表唔可以有意見

非常認同

無論係武勇定和理非，我覺得重點都係要令更多人認同抗爭活動，唔好俾位政府入。要得民心，be water
今次搞人遊樂嬲，咁就要檢討。

03 年 14年 ? 做過乜

咁樣無NOISE 其實睇REDDIT 全世界都好包容

所以要再進一步 羸更加多掌聲 變成籌碼

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

幫手正皮加推一野

幾時有講過 你問琴日咁多人幾時講要癱瘓機場
係政府自己停

做對抗爭有利既行動

和你飛

又道歉又單機
答到我未，係咪又要散水？

Yes no question都答唔撚到？

唔好停你飛

又係呢啲外國無用既講法
明架啦

住喺哩個地方就話有義務受啲不合作運動影響啫
啲遊客冇㗎

國際輿論唔等同民意
如果唔care外國點睇
咁點解又要登報簽petition呀？

都話係我哋靜坐到政府驚 由佢去停

同我哋唔俾人登機 係兩回事咯

而家係要用我哋嘅和理非手段逼政府柒出國際呀

有咩辦法

一滴墨水染黑一杯清水

其實兩日都係集會做成
只不過一日人多 一日人少
琴日因為人塞滿所以停
今日係坐係離境位所以停
只係琴日係5000人一齊做成
今日係500人做成
只係觀感上唔同
但事實係一樣
依家其實問題係想去宣傳定癱瘓
宣傳其實反而唔適合太多人入去
因為人多一定會做成阻塞
唔講機場入面 淨係交通已經塞
所以依家係要搞清楚到底機場目的係宣傳定癱瘓

唔係温係乜撚呀？溫呀？
小學畢業未

冷靜先
唔好屌

加埋呼籲各國幫手制裁沒有人權的國家

agree
機管局做關我咩事
自己擋住就

停你飛派 掛住自己玩
已經同群眾越來越遠
唔理其他人支唔支持

你想攬炒姐下嘛?咁你不如搞恐怖襲擊放火燒撚左佢啦好無? 癱瘓同攬炒一次做晒
你咁搞仲點話和你飛係和理非活動? 成日搞搞下就無厘頭變左樣

和你飛呢個和理非活動唔係癱瘓活動黎, 癱瘓最多只係副作用, 唔係目的
尋日癱瘓係政府自己搞出黎, 今朝鳩噏就屌示威者癱瘓機場, 然後你幫政府回溯性將呢個鳩噏成真做乜鬼?

唔係屌人塞機場，係講緊唔好攔旅客上機，機管局冇停飛你攔佢佢就冇得補水。同埋主動被動你係冇分別

巴打有諗頭，推！

明明想外國支援
班機無停但又唔比啲人走，搞到人屌鬼
有乜用

其實我有d唔明
用極大量人數同一時間去機場搞到overload
同埋直接去塞departure
對旅客本質上有咩分別?
唔通人地會覺得前者唔係你有心搞塞機場?

我都認為阻人上機好唔應該! !

原來你未知大家當初點解揀機場

有啲難⋯畫面上咁多示威者都係喬裝？
衝動咗就認再去改啦，文宣最多話懷疑喬裝示威者帶風向，慫恿其他人去塞。

平時塞馬路嘅時候，都會諗方法幫返啲困喺度嘅司機走
如果喺外國人嘅，雖然幫唔到佢返屋企，但睇下有咩可以幫到佢（eg.嘢食），盡量做返好嗰形象

唔反對塞機場，但睇人數再決定點做

所以咪話唔可以日日做
人地黎唔到，旅客連離開既時間都無
根本就唔可以日日做

兄弟爬山各自努力 接機行動本身係和理非嘅行動 你去得就要尊重返和理非 去阻旅客上機 變相好似騎刧左個活動 好似勇武緊嘅時候 聽到 今天我 勇武都嬲撚到仆街啦 各自爬山大家應該尊重返大家做法

咁你得批評 唔俾建議 又幫唔幫到手？

其實琴日都唔係和你飛
全部人坐係地下 都係塞住晒
只係好似多人所以合理化咗
其實琴日一樣係阻到旅客

有班講極都唔明2者個分別

推，一定要推

On撚鳩 尋日多人咁多都冇話阻旅客
擺明班狗見咁和理非，開始笠水，搵人搞屎棍
總之繼續坐，唔主動騷擾人，淨係舉牌宣傳就夠
航班取消唔關我地事，係航空公司、民航處、機管局決定既

平衡時空？唔係升級十幾萬人入去涼冷氣？

咁就岩，攬炒成功

喂
自己友講野唔聽
都聽下記者提既問題丫
駁唔駁到先

事實上阻住人離境
冇實質意義
盞阻住人攪衰自己咋喎
就算要攬炒
佢地真係完全無辜喎

支持

簡單道理，有人阻你返屋企、繼續旅程，你會點？

用和平氣氛感染旅客，等佢回到老家，可能週圍同人講，見到香港示威者好和平地去抗爭，大家應該支持。

唔好話歐美日韓既遊客，我覺得連大陸遊客都要顧及，等佢地質疑國內報導。

雖然癱瘓機場可達經濟損失既威力，但應該由政府主動去做。

不喜，請吊細力d！

唔好傻啦 人地無錢食野咩 比著你心急番屋企番唔到 我請你食塊餅呀 你會唔會好開心?

呢個 post 一定要推

我認同唔應該日日搞
因為根本無可能日日都做到星期一個效果

如果你個方法係自殘緊你自己又唔知的話

100%幫到

事實已證明政府係唔驚和理非
次次都話政府柒出國際，有無實際影響力？

推
記住我地係以間接方式令飛機停飛，遊客搵大使館，大使館再俾壓力政府
而唔係直接令飛機停飛、遊客上唔到機
唔好整污糟自己對手

To外國人:

如果機場停飛，令你地國家經濟受損，請打畀林女士解決。

停一停啦，今日有咩推曬比公安先啦好撚難睇

政府係唔係都停飛 然後想將所有野推晒落我地身上

我地應該理智啲 大家諗清楚
1) 班機冇cancel既
我地唔好阻住人攔住人 飛到就俾佢飛
人地都想返屋企啫
我地愛我地既家 佢地都想返屋企
冇cancel flight但上唔到機梗係燥
咁我地咪俾佢上機囉
冇路行既 幫佢開埋路帶埋佢去immi

2) 班機冇cancel 但check in counter冇開
我地要教佢地 打俾航空公司
唔好要佢地無辜地飛唔到又claim唔到保險
仲要俾位政府入

3) 對於CANCEL FLIGHT而不幸滯留既旅客

咁我地就應該利用我地可以同旅客直接溝通既優勢
第一身咁直接同現場既旅客講清楚

我地要話俾在場每一個旅客聽

「我地唔係想阻大家既旅程

我地係為左向政府施壓先會黎呢度

但我地 冇 意 亦 冇 能 力 阻礙任何既航班升降

係政府決定要停飛 帶一個錯覺俾你地 覺得係我地搞事

但我地都對此非常抱歉 但希望各位體諒

如果你既航班係不幸地取消左既 請你聯絡所屬既航空公司查詢最新既安排

若果你需要食物等等既資源 或者想了解清楚究竟香港發生咩事 都歡迎隨時搵我地 我地非常願意協助同解答」

仆街政府推個炸彈俾我地
我地推到幾多就推返俾佢 炸撚死班仆街
推唔返既 我地拆到就盡力拆
呢個係好好既機會去同旅客溝通
令佢地知道錯既唔係我地 係個政府!!!!!

道歉唔等於我地認錯
呢個舉動係要令旅客覺得
我地對於佢地返唔到屋企都好唔開心

然後將矛頭指向政府 !!!!
令旅客認清係政府搞到咁樣
唔好俾政府借呢樣野插我地一刀
我地捉緊呢個機會隊返佢十刀

今日做錯左唔緊要
下次做返啱就得
最緊要唔好割席

繼續打飛機

文明抗爭
你圍住哂又阻人行人地支持都好難唔變唔支持
有d航空公司未必陪，有人真係會唔買旅保
再加入香港人今日唔走可以翻屋企，但外國人真係走唔到

同埋成個運動唔可以令到完本支持你既人覺得有不滿同阻礙

始終飛機唔係地鐵，對每個人成本唔同

而且係向外

點解會有和理非出現，就係因為佢地抗爭成本有限

如果增加佢地付出成本，佢地只會放棄

對支持既旅客亦如是

唔係示威者停
再者唔停你會咁大篇幅報導？

宜家仲有人叫緊人去離境到做不合作運動

真係唔好俾星期一沖昏頭腦

策略黎架大佬

唔好咁天真啦好唔好

和你飛就係想向外國宣傳香港發生既事，
增加支持我地既人，而唔係阻住佢地
友善有禮！人少就做文宣～

聽日要和你飛！

塞d放d 反正我地暫時冇可能塞到24小時

搵塞馬路塞鐵既前線同勇武來合理化捉撚住人唔比人走 咁你不如玩撚大佢自己衝禁區阻飛機

記住我地係以間接方式令飛機停飛，遊客搵大使館，大使館再俾壓力政府
而唔係直接令飛機停飛、遊客上唔到機
唔好整污糟自己對手

推
岩啊屌 點都要賴落係政府搞到無得飛
而唔係我地搞到無得飛啊屌

你話問題係少咗好多宣傳即係應該多啲人去宣傳
你唔想做塞嗰個就去做文宣嗰個
和理非宣傳勇武前綫塞住先係有效合作
而唔係未做夠反而鬧返想塞嘅同路人轉頭

而家真係重覆緊8月5號不合作運動既錯誤
想達到既目標做唔到
分就扣一浸

你太多人, 機場處理唔到咁多人, 係機場問題.

你就算得5個人入機場, 你5個人封左出境個入口 , 咁係個5個人既問題.

以我理解
攬炒係指拉埋香港高官同建制派落水
但遊客唔係一開始攬炒既目標黎

絕對唔割 但有啲野的確可以做得更好

BBC係幫我哋
我哋要得到國際支持
就唔好得罪國際嘅人

認真講 連係連登極深黃嘅forum意見都咁兩極化
其他出面咁多中間派 淺黃派係咪要放棄晒佢地支持?

國際輿論 本土民意真係唔重要?

次次啲媒體都低估我地嘅決心 見到決心之後就會拋個波比林鄭

推 唔好阻人發

咪搞鳩旅客
屌你老母

認同
最重要係短時間唔好再做住
諗下做其他野先
例如集中818個遊行

真心覺得用人數令到機場附近交通塞晒就夠
你話你坐既位置阻到遊客離境唔方便都理解
但見片真係D遊客行到邊 你就跟住佢行到邊阻住佢 真係做多左

兩個字:心雄
呢排成日都係手段打倒目的, 情緒上腦搞搞下就唔記得左個活動係想做乜, 變晒樣
依家有人連外國民意唔洗理都講得出, 唔洗理咁班巴打搞籌旗國際登報同搞白宮聯署托咩

外國人：剩係明你個To字

推
檢討改善，做得更好！

搞機場同搞旅客係本質上係兩回事黎
你係機場集會示威表達訴求無問題
因為香港機場係香港人既地方
你有集會自由旅客奈你唔何
而且你乜都唔做坐係到係機場主機宣布停飛
但你而家搞旅客個本質已經唔同左
茅頭好似指左去旅客到咁

Overload佢見到你地搞到機場爆晒啫，路係窄d但又唔阻check in同入閘，依家係示威者直接頂住旅客，你代入下都知有唔同啦下話

推
大家真係需要討論吓

民心最重要，抗爭活動唔可以失民心

岩
如果少人就做文宣啦

真呀人夠多，等機場自行宣佈取消航班先係最好做法。如果人數唔夠又格硬阻人，所有矛頭就會指曬落示威者身上 其實將心比己，有啲check in左又入唔到，如果最後機票冇得賠都好慘

純講意見，認真討論

要佢地支持咩
繼續係佢地個中華人民聯合國打飛機啦

外國冇幫過手係事實，我哋亦都唔期望外國會幫手
但你要知道外國傳媒有機會會寫衰我哋
我地要向外發聲得到認同就難

巴打仲有818，只要818人夠多，我地一定再上國際頭條

單靠我地香港人死700萬個都唔會動搖到共產黨，因為佢地眼中我地係no stake to the society，所以一定要全世界支持我地先可以成功。

我地一齊加油，一齊去，一齊走

香港人冇得飛可以返屋企，但旅客可以點？佢地可以去邊？

點樣令政府主動去癱瘓機場？

大量示威者塞爆機場（無刻意塞閘口）令大量遊客交通問題飛唔到，其實一樣係示威者主動造成，政府同旅行一樣入你數

中共滲透無所不在，美國傳媒，FB都不能避免啦，BBC/德國記者？ shut the BS ,fuck off .

Won’t be able to get in?
記者係有心嘅615已經黎咗香港keep住報導啦

阻人飛個d係黑警黎

你唔想阻到人就咪撚入機場啦垃圾爆撚咗眼你同我講唔撚升級，屌你老尾重話入去派傳單，其實而家冇人唔俾你做㗎
重話叫我恐襲，我屌你老母呀你咁鍾意宣傳你唔返屋企宣傳，上網快過派傳單啦

其實各有各做咪得，有人阻，有人唔阻，阻完人飛咪同另一班接力道歉

明明兄弟爬山，各自努力

和理非明明同勇武互補，咁點解和你飛同阻你飛唔可以互補？

推去黑警到做, 道歉時文宣寫做
對示威者受中國公安及香港黑警煽動而作出影響旅客回家既行為致歉

jam啊

禮貌對待旅客，要發洩唔該屌狗

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但大家要記得塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失去拉埋大陸攬炒

建議集中火力搵出影響力最大&
最多人能響應嘅時間，eg六/日形式塞爆

能節省大家金錢外同時能最大化個運動成效
好處係避免大家過勞和積累過多外國民怨但又能為香港帶來巨額經濟損失(謹記損失每日獨立計算)

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

我地團結一致

Push

其實可唔可以分批 輪更制 咁去靜坐
唔洗塞爆機場 繼續流水式咁開花？
塞機場係對香港唯一航空公司 國泰 受損
然後好快俾中資「香港航空」入位 繼而取替
大家有咩意見？

阻人離境既好可能係警察

認同。
我地目標是「林鄭」
不是旅客！
國際輿論是很重要的！

多一個人支持，就會多一分成功

極大分別

我哋直接去塞離境大堂，係我哋對旅客唔友善，阻旅客離開香港，外媒直情係可以話我哋用外國人做人質

即是我哋將自己渲染成恐怖份子

多人去 坐滿晒 唔刻意阻人離境
甚至乎係留路入人去搞登機
但政府/機管局都要停飛

就係政府阻人走

到時外媒/外國政府就係向政府施壓
問點解明明示威者和平 政府都要癱瘓機場
係咪政府情願脅持旅客做人質
都唔回應示威者訴求

而唔會係指責我哋阻人走

根本係兩件事來的

【緊急】停止互屌 開始補獲 聽日和你飛搞道歉大會 唔好再block阿!!!

推！
做咩要同遊客搞到咁薑．．．
要增加支持我地既人呀！

傳達資訊既一個手段，其中一個例子就係稅局道歉事件

聯署

黑警死全家

噚日唔係坐抵港嗰層咩？
今日係上曬去離境大堂，而且唔係齋坐，有用推車阻擋，人多都可以堅持只係坐低。

旅客噚日係因為政府停飛無得走
今日無停係可以照check in
佢上唔到機唔怪你唔通怪自己？

塞機場係有用
你搵返幾年前泰國就知

公道自在人心我地依家要攬炒呀

話明圍機埸當然唔俾人進出啦
你外國圍機場俾人進出遊來吧鬼

Protestors are not the one who could make the decision to cancel flights. It’s the government.

唔好再企係道德高地講說話 黑警輸曬民心 輸撚埋國際 柒撚埋出國際 但又有無改變 民心換唔換取到自由 戰爭夠有好多陰暗面 但贏左有無人會記住 輸左再有幾高既道德都只會被打壓 成日帶住光環 醒未呀 我國強大既習大 都係因為夠陰險 先做到今日咁 訓撚醒未呀 同最大既黑社會國講道德 講民意 食矇左你呀 你係黑社會面前比人打死 外國記者最撚多只會覺得勇敢可惜 登一日 係一日咁撚大把 唔好用黎打j啦 柒頭 正如你睇左外國新聞一撚樣咁快遺忘 我地唔係爭取外國人既認同 係爭取自己人身既安全 同自由 理撚得佢屌鳩曬鬼撞佢上機 下年 ....唔係下個月 或者下個星期 咪又仆落黎香港 但我地重有幾多個下年呀？最後聽到人話阻 阻你老母 地鐵又話阻 好我忍 機場你條仆街掛住返工啦 唔輪到你用 咁你出咩聲 返工塔地鐵啦

和你飛行動係坐喺arrival hall齋宣傳喎
琴日已經唔係和理非啦
琴日咁多人讚係真係做到實事癱瘓機場俾到經濟壓力政府呀
機場幾時話剩係可以和理非去？會唔會太霸道？
各自努力意思唔係話和理非同勇武參與唔同行動呀，係互相合作發揮最大效力呀
唔好曲解唔該
和理非幫助旅客安頓、宣傳，前綫塞滿departure hall，
癱瘓機場之餘加強文宣劍指政府先係最大成效合作方法

又係呢啲只有升級上腦不斷衝嘅傻仔, 無藥可救你自便啦下

收皮啦
有怨氣就發洩落警犬港共中共度
而唔係搞一堆可能支持我地既旅客

師兄有啲諗法，G持

呢個唔出奇

香港真正嘅弱點係進出機場嘅流量

唔需要阻人登機

講得啱

冷氣軍師，得個屌字，
係就比意見點做，
而家人手完全唔夠，仲拎尋日黎比，
癱瘓唔到機場變9坐派傳單日？
我係政府都唔理你啦
又想拎光環又想迫政府做野，唔好咁離地啦唔該

Push push

國際班撚樣好心收皮啦，唔覺你地有支持過囉，對住支那咪又係唔敢出聲

呢d就真係冷氣軍師喇

外國人吾會理你咩訴求 你影響到佢未即係失人心

聽日道歉 錯就認

利申: 今日冇去

唔係想隨便話人係鬼

但人地遊客又係咩人都好 人地想飛係人地既自由

依家香港人爭取緊既就係自由

見到有班人企係人地面前阻住人行

你仲點說服到國際幫香港？

我無阻人飛呀 不過我問有無好方法呀

收皮啦，和你飛原本目的就係搞經濟，唔係你真係意為去鳩坐？

走啦柒到無眼睇

但係出手阻嘅係我地 直接同間接好大分別嫁

認同，
整臭個朵，就冇人幫了

外國人係大家支持爭取民意及聲音對象，去機場目的係要令國際社會知道警察暴行及5大訴求，要令到佢地知道真相從而站係示威者一方。呢樣係我地要做嘅目標。

但係如果做「停你飛」而唔係「和你飛」，為外國人帶來負面印象甚至反感，咁呢個行動就失去咗意義。再者會令政府有藉口驅散示威者，俾個機會政府主導返個風向，值得?

我知道大家都好嬲，不過唔好令仇恨令自己失去左初心及理智，記得我地目標!

不分化，核彈也不割! 呢次只係檢討，想件事更成功! 唔係指罵大家，齊心齊上!

所係 係人多搞到機場停飛 唔係主動入去阻人上機

同意

去機場既巴打屌走佢地

你邊隻屎眼見到我話衝呀on9仔駁唔到就收嗲派傳單啦派足一世呀笨

而家問題係旅客係無辜 完完全全地無辜
衰d講句你地香港有人無左隻眼關佢地咩事先？
佢地只會覺得I don’t fucking give a shit I just want to go back home
可唔可以設身處地諗下
如果你係個旅客係外地願唔願意咁樣無啦啦比人阻上機
仲要本身人地班機係無cancel 無delay
如果今次無國際輿論我地可以行到今時今日呢個地步？
雖然話就話係要靠自己 但我相信國際都比左唔少壓力港共支共
如果唔係我地一早變左新疆

你阻人上飛機就覺得自己癱瘓左機場？
飛機就照飛 受影響就得個堆旅客

我地做左咁多外國文宣 就係認為外國既支持係好重要
所以大家諗清楚 機場需要和理飛

原來你仲會理政府回應d咩架

你會唔會調轉左?
一路都講機場要和理飛
尋日都係大量人一齊和理飛
點解今日spin左要勇武阻人入禁區

琴日上下層都爆晒
由T1 行去 T2用咗半個鐘
琴日同今日都係因為集會令機場停飛
只係琴日因為多人而合理化咗個停飛原因
只係琴日用5000人達成停飛
今日用500人
但琴日同今日其實都係阻到人
如果想原全唔阻人 只係想宣傳
其實係唔應該咁多人入去
只需要足夠嘅人坐滿入境就夠

借分享

其實如果只睇最後個結果
唔理中間達成個方法，其實同不擇手段有乜唔同?
我相信大家嘅黃谷都有好多意見話停佢機係個個都想，但係咪用咁嘅手段呀？

明明話遊客响度唔使驚黑警，而家block鳩住啲旅客仲叫人stand with HK?
我响arrival hall鳩叫stand with hk, 遊客冇乜唔受嘅，除咗大陸L。行去T2，見到遊客同黑衫嘈到打咁滯，我做緊乜?
我唔會割，兄弟做乜我知道，但，呢度又好，tg又好，whatsapp谷又好，好多深黃都咁多聲音同意見。個過程連深黃都覺得係咪真係咁接受到。

而家都已經做咗，大家幫手諗下點做下一步啦～

唔係要割，而係唔好咁衝動，分析下有咩可能性既後果，睇下值唔值得先去做

推爆

人地肯影幅相post上facebook呃like宣揚下普世價值同香港現況
就已經達成目標有餘

你搞到旅客甚至發生衝突打起嚟，咪俾曬位人入囉，到時又會用「適當暴力」 。
雖然話各有各做，但之前講過機場唔要勇武 ，所以大部分都係和理非無full gear。到發生事上嚟，好多人都會好危險，仲多人受傷流血呀！

唔好理BBC 記者講乜，BBC 一路都唔係幫香港講說話由佔中到對而家都唔係。

噚晩BBC 話我哋圍機場係因為星期日晚無咗隻眼嘅女隊友。
然後話我哋撤係因為中國國務院定性係恐怖主義活動所以驚到撤。
然後最尾話香港警察有人支持，Quote 嘅係大陸網民嘅微博！

我想問BBC，我可唔可以係一個香港人唔知頭唔知路話支持紐約警察然後有新聞話紐約警察都有人支持㗎？

機場咪政府春袋囉屌你老尾，你又要搞又要唔阻人，發夢有你份呀

Hi?

我直接啲講

要有好方法先可以對行動評論呢個諗法，壞影響多過現存示威負面野好多

要攞返光環

同意
不用阻礙departure
目的宣揚
目標已達到

都話攬炒囉

有咩國際支持啊，未又係up幾句

之前係點我唔知，而家一定唔係

Dllm 做左多野 眾籌咁多錢係外國登廣告為d乜
講好左 和你飛
做乜L唔比人登機
咁你同捉到果2個公安有咩分別

你答佢比人收緊自由既滋味就係咁 Do you understand me now?

唔明點解要用行李車堆/坐係禁區門口唔比人上機
強制唔比人上機 同 多人行黎行去
搞到人上唔到機係兩回事

你入到去 但停飛 -> 政府問題
飛機冇取消 你俾人擋到上唔到機 -> 擋你既人有問題

旅客離開香港回國，先可以幫你們宣傳發生乜事，阻止旅客登機正一損人不利己，正一豬隊友

人地可能派多d人手，影多d角度，所以合理喎

而且記者都可能要休息換人呢，你要人性角度諗一下

柒就柒左， 諗下點做好d.

柒左要認， 方法始終唔會第一日就100% 無瑕疵。

方法始終係以多人坐爆機場， 因為機場無辦法處理咁多人所以跪低。 呢個係機場問題， 唔係我地問題。

你要旅客支持你地定屌你地??
阻佢入 班機唔一定取消
係要AA 自己CANCEL 唔係因為佢入唔到

你要AA做靶定自己做靶??

我真係好無奈，我坐喺度好似睇住前線手足打番嚟嘅民意俾人閹割緊，好心疼
你哋其實有無認清大多數外國人嘅支持其實都係打飛機？你搞到佢地一身蟻，佢地覺得唔好J就唔再J你，到底我哋搞機場係要爭國際支持定只為攬抄？係咪打算唔撚再要國際支持淨係要搞鳩政府？
係就出聲，咪照頂硬上囉，可惜手足打番嚟啲輿論啫

我地應該針對中共，針對政權，唔係針對全世界

推到俾咁多位手足、辛苦晒大家

5毛記者
完。

推
明明係靜坐 引起國際關注
變左比幫我地既媒體屌
唔係話唔塞 唔應該由我地發起囉
比返個波政府 夜晚放工一齊出去就好似琴日咁等政府停哂D機

啱呀
其實機場應該係完全和理非嘅地方，主力做文宣
「和你飛」呀嘛
停唔停啲航班係機管局嘅決定，但應該要被旅客自由進出
利申：不割𥱊但都應該一齊檢討下進化下

推 真係要顧吓做出嚟嘅觀感 尤其係有靠jam就得 唔使block

群情洶湧大家入哂機場塞爆咗機場係一回事，因為大家都有入機場嘅自由。但成百人塞喺個入閘口唔俾人上機算點!

不如用剩底既錢向受影響既人補償返仲好啦，當然要有證明文件

有啲道理

唔會割席，

今日柒左，只希望檢討好再上路

我都諗緊撐果啲係咪警犬想帶風向

依家唔係和你飛囉 和你飛個三日一早完左啦
係用還眼號召塞爆機場 講明塞爆仲和你飛?

有錢唔係咁晒

同意。
真係咁想攬炒？
係咪同真正目標又偏離左？
外國人同和理非都係我地好重要既支持者。
要打民意戰，唔係每一次都衝

剩係呢家已經咁多人互屌緊就好明顯唔係最大效力啦

唔好再擋住個離境出口喇
擋住旅客一D意義都冇

佢屌到唔合自己意見既人咁行，仲話其他人分化切割

咁咪姐係個目的都係阻旅客上機而停飛囉
只不過個做法唔同
人多令個原因好似合理咗咁解姐

之前係為宣傳
而家係升級咗做癱瘓
琴日咁多post都係講癱瘓機場係行動目標，
乜原來仲有人唔清楚？

塞死佢有以下成效：
一，外國遊客可以搵大使館幫手，施加國際壓力俾政府
二，實際航空物流經濟損失，實行大家想達致嘅攬炒

退一步諗，你同遊客宣傳人地返祖國又幫到你啲咩手？咁你話齋宣傳好定直接造成影響俾壓力政府好？

你到底想點㗎，一時又話外國人唔care一時又話佢地支持

你去睇番人地對上2個月寫咩

有鬼

得到同一樣野，可以係你搶返黎，可以係氹人地送畀你，兩者都唔使錢得到件野，但分別就大lor

錯要認 打就要企定
係做錯就錯 我地唔可以同藍絲一樣靠賴！

仆街啦
人地黎香港路過黎玩
示威還示威
做乜要無啦啦俾我地攪到返唔到屋企呀

前線既人只係受中國公安同黑警煽動先去阻人, 希望道歉時可以強調呢樣野

機管局嘅cancelled flight係假
閘外睇cancelled
閘內航班正常on time boarding

已fact checked

唔好阻擋旅客出境

靠人多塞爆佢先無位入

唔係割，其實係傾緊運動策略

我地要諗下其實係要「對外宣傳」定係「癱瘓」機場？

塞鐵膠，快d出來，塞鐵冇做錯到，屌你地Ge 都係3毛，冇理由阻機有人支持，塞鐵冇人支持，塞鐵當事人都有支持，而阻機當事人都屌鬼，民心所向阿

互屌係你地應承咗不割而家又咁輕易割咋
成班意志不堅定嘅人喺度屌想做多啲嘢嘅人
屌同路人仲努力過幫手令件事變返好
真係做到我上面嘅合作方法點會搞成而家咁？

外國記者黎唔到香港

都唔知係咪對方 搵人攪阻遊客離境

所以呢？今日一樣收錢做五毛
鬼佬眼中得錢

咁我地啱啱週末做嗰d宣傳工作係為乜野呢？唔係話塞唔啱，夠人數根本就唔駛我地出手阻旅客，坐駛係度自然入唔到，唔會割蓆，但只係提出下我嘅意見

只係觀感上唔同
#2果位高層咪講到明唔認同你地去機場示威, 因為咁樣係令香港與世隔絕
留意返佢有話自己黎緊要黎香港
其實本質上兩種做法對來港/離境旅客一樣
利申我唔認同直接塞離境, 可以做靚小小, 觀感好d, 和理非最愛

個公安想點都得 不過遊客真係底線 黎

人地出入境係自由黎
你為咗自己個目的阻鳩人
自己諗下有冇問題

唔好阻旅客出境啦屌

外國旅客don’t give a shit
佢背後個政府大大力撐緊
你覺得如果國家知道國民係機場比示威者惡意阻撓入境會點
又眾籌又登報又send email比領事都係想係國際make noise
今日咁搞一搞noise係有呀 但係係負面架囉
咁眾籌登報仲有咩用姐

其實係要放人走，你係叫和你飛，你外國人唔返外國點同你宣傳？？？

割就唔會割，但都希望你地諗一諗

班藍絲屌柒你反送中
你唔撚話係民意？
傻閪三毛

你唔好再打外國人支洋槍啦 柒頭 有邊度示威唔係自己local優先 你顧掂自己將來會唔會係大灣區思想營出現先衝出黎柒啦

又唔好咁講，1000萬如果有100萬人捐都係每人10蚊啫，有10萬人捐都係100蚊啫，我願意博一博

咁容易俾班毅進公安狗煽動，你覺得班鬼佬會點寫？

唔會割席，但同意應該聚焦返接機，儘量唔好送機送到變阻你飛

有心人就係想綑綁兩件事

人地點講同點做係兩回事黎，再加上歐美傳媒根本係左膠大本營

國際支持，做咗咗耐有咩實際支持 全部都口交部

正解

要寫衰既點都會寫衰, 要寫好既冇人會理你, 因為有中國公安呢四隻字

其實佢地係有道理 好值得考慮吓
幾個死結位：
- 我地需要外國記者，唔應該阻止佢地出入
- 我地唔俾人走都係置佢地安全不顧。可能佢地係香港食過彈，急住要返自己國家療傷？
- 既然我地話hk is no longer safe, 咁點可以唔俾人走？如果因為我地唔俾佢地走，聽日佢地俾黑警傷到，我地就有責任
- 甚至，如果有義士需要「旅行」，我地阻到佢地點算？

唔好理佢炮唔炮轟，呢十幾年我幾乎每日都有睇BBC World News同睇BBC網上新聞，唔信你可以上網自己查返，所有以前新聞都無刪。

如果十幾篇得一兩篇出到係準確而又企我哋嗰邊好似CCTVB 咁就代表佢一直企我哋嗰邊，CCTVB 其實係我哋隊友

Why not both？？

阻香港人番工都話因為香港人人有份要俾港豬切身之痛
但係阻班原本有得上機嘅人搞到佢冇得上機
架機就照飛，咪即係將枝矛俾人隊自己你究竟係想要人地幫手隊政府隊aa 定係隊自己

觀感上唔同已經差好遠啦
黑警有禮貌少少之前都比人吹奏啦

諗下一個問題
旅客去到機場冇受阻擋
最多迫D但check in 離境都冇人頂住唔俾佢過
但政府同AA攪到佢搭唔到飛機
咁係政府同AA既問題

而家係我地頂住旅客唔俾佢地離境
咁樣佢地走唔到
問題就會落左去示威者度
唔好再擋佢離境入口啦屌那星

一個出發點
手足唔會做對自己人不利，或者對政府有利既野，有人咁做各位唔該識做了

如果你話冇阻到遊客之後浸浸歐盟都俾巨大壓力政府甚至制裁港共或出兵我絕對支持唔阻但依家係以上只係FF2個月來根本冇咩國家有實際幫到我地

咪就係塞爆咗個入閘口囉

幫香港既傳媒主要係左膠

反而FOX NEWS比較少報導香港

一個出發點
手足唔會做對自己人不利，或者對政府有利既野

如果有滯留乘客，叫佢搵番自己所屬國家既大使館，就自然有壓力比政府

有d慶幸我地係用中文
外國人睇唔明

出發點係好，不過唔值得咁做。

想道歉，就對住直播道歉，之後文宣包裝落街貼，機場派，facebook周圍send

你老母成班岸鳩撚 做少少野 懼頭懼尾 人地美國人優先 個下唔撚衝出黎話鳩美國佬 宜家加你老鄉大大稅

其實好多人好短視 一攪倒佢就盲反
和你飛夠做la

有d混亂，到底係鬼定自己人做不合作同打公安？

遊客無責任陪我地抗爭
得到外國人既支持係我地有力既盾牌！
唔好搞遊客！

和理非和你飛！

咪就係，叫都叫唔停，自己FF效果。
我地係和理飛呀。
阻住人入閘係咪喬裝狗！ ！

會唔會可以話因為我反政府所以我而家黎唔比你上機呀
個logic同記者會果d一樣無稽
都係想成件事好先打咁多野

阻人上機航班味一樣飛，政府無損失

檢討唔係割蓆呀

檢討唔代表分化同割蓆

(急問)攬炒巴個816遮打集會取消咗呀？

你係咪白痴？
旅客有冇做錯過乜野？
點解要俾人擋到離唔到境上唔到飛機？
咁樣做有乜意義先

如果你話擋佢地可以達到目標
都唔應用呢個方法傷害無辜去爭取自己想要既野啦
何況擋旅客根本唔會有幫助仲要倒扣分

要知道停飛係bonus
一直都話係向入境旅客宣傳
我知大家心急亦對政府冷處理不滿
不過依場係長期抗爭
一星期一次抗爭行動
已經足夠展現我哋嘅決心
其餘時間俾前線抖吓放鬆吓
長時間拉緊情緒會影響判斷力
而且克警做咁多衰嘢
都要時間記者跟進、市民消化

Sorry for the inconvenience caused!

左膠係講七成做三成

無責任啊 但佢同大使館講就得了
呢個先係佢地可以做到既支持
而唔係影個相po ig 就係支持

錢唔係咁用，用幾百萬登報道歉？你係咪有問題？

英國冇資格教我地點做
我地死果時 佢地為我地做過D咩?
最多係度不切實際地公開促請港府
總之自己香港自己話事
怕比人停飛就咪黎香港
反正一早預左覽炒 冇野怕

你唔好咁on9

今日又做得有d過份 阻人去旅行 唔俾人飛對我地冇好處 致歉+重點申訴啦

今日幾好，比人知道隨時走唔到，一定會令到黎香港的人少左，到時再塞機場的成本就會降低。

唯有去Twitter同佢地解釋一下

和你飛做咗3日啦
呢兩日都係停你飛喎
係你自己攪錯咗咋

推
我明前線用意，核彈都唔割
不過真係要諗返禁錮遊客同埋阻人入閘坐冇受影響嘅航班其實冇意思，
下一次可以點樣做得更好
(btw個人建議唔好日日塞，留少少空間畀人走同做準備)

<幫手推!!!>癱瘓機場係致命武器!!!要好好利用!!!!

推
應該冷靜圍機場
攪到旅客冇咩意思

BBC就冇中國人？

咁簡單嘅道理求吓大家諗諗啦
如果係AA宣布航班取消，但示威者冇阻佢地登機
咁啲旅客就會諗，「明明我去到機場上到機，點解香港政府取消我班機唔俾我上喎」
如果AA唔宣布航班取消，但示威者阻佢地登機，
啲旅客就會諗，「明明班機冇取消，我去到機場，點解班示威者唔俾我上喎」
兩者根本好大分別，唔只係觀感問題
係責任誰屬嘅問題

收啦
人地一句就動搖 仲比哂藉口人地話你聽外國之笛
總之自己香港自己話事

自推

推啊

我理撚得班外國記者點諗呀，你說三道四完繼續響你自己個民主國家度過幸福生活，我地失敗左既話繼續要流血對付獨裁政權呀！求下大家，唔好比太多呢d新聞影響到我地決心。係時候要放低潔癖呀！

唔該用下腦啦

依啲唔係叫割

叫調整策略！

外媒害我哋咩好心咪咁盟塞

意思就係做到野 捉到老鼠就係好貓 唔好衝出黎攞外國人光環 如果有外國人光環 黑警重會屹立不倒？

True.
大老呀 依加政府賴我地搞到旅遊業唔得呀
警狗見到你地今日咁已經笑曬口
之前我地所講既 無警察就好和平 已經唔成立
不合作運動係政府眼中係無意義
只係有一班市民會覺得大家唔知做乜尻
講真琴日無人搞上面咪一樣cancel 啲機
我地去機場係做文宣 比外國人了解多啲
而唔係淨係係電視到睇
無論好事定壞事 一傳十十傳百嫁咋都係

大家唔好失焦啦冷靜啲
要諗清楚得地去機場既目的係咩
有時搞著人地唔係一句 對唔住就補償到

記住我地係要鬥智呀
唔係鬥無賴鬥癡線呀
唔好做左自己討厭既人呀唔該！

有D人等咗機會割好耐

五毛發現

你呢啲一係懵撚一係三毛
返去同你老豆含撚啦

無責任咪就係講緊無責任做任何野去支持你囉

只係因為今日係我地主動塞人地，
如果係機管局自己停又唔同講法

前面覆左一次
再加多少少

想包裝好d係好事黎
但唔好覺得人地戇鳩
遊客唔係香港人, 佢地一定覺得你地最好唔好搞到我
示威搵返你地領袖啦, 去機場做乜
我想知我會自己睇新聞, 洗乜你地走黎機場阻住我返屋企?

[文宣入]有個鬼佬俾左d建議

好似呢位巴打分享咁
You need to tell people WHAT YOU WANT
點解唔直接話我地要癱瘓機場, 要打擊香港經濟?
定係大家星期一入去果陣真心只係想做宣傳? 唔係諗住癱瘓機場?

呢個係過程 外界係負面 但正好幫我地宣傳 外國人自動會減少係呢個時候黎香港

英國真心垃圾到爆炸
幫中國口交最叻

成兩個月啦，我地儲咗幾多民意同國際輿論？到底幾時先夠？
如果你口中嘅國家因為機場塞一塞就會轉軚，咁你係咪應該認真考慮一下佢地係咪真心支持定得把口？

又黎資格論

仲叫人唔好黎香港

你都幾撚on9

到時無遊客又話唔安全

更加唔會有領事到場了解

自己想要自由
但唔可以因為自己想自由而剝奪人地既自由
人地係旅客黎
點解要攪到人地冇左佢地應有既自由？

唔好再企係道德高地講說話 黑警輸曬民心 輸撚埋國際 柒撚埋出國際 但又有無改變 民心換唔換取到自由 戰爭夠有好多陰暗面 但贏左有無人會記住 輸左再有幾高既道德都只會被打壓 成日帶住光環 醒未呀 我國強大既習大 都係因為夠陰險 先做到今日咁 訓撚醒未呀 同最大既黑社會國講道德 講民意 食矇左你呀 你係黑社會面前比人打死 外國記者最撚多只會覺得勇敢可惜 登一日 係一日咁撚大把 唔好用黎打j啦 柒頭 正如你睇左外國新聞一撚樣咁快遺忘 我地唔係爭取外國人既認同 係爭取自己人身既安全 同自由 理撚得佢屌鳩曬鬼撞佢上機 下年 ....唔係下個月 或者下個星期 咪又仆落黎香港 但我地重有幾多個下年呀？最後聽到人話阻 阻你老母 地鐵又話阻 好我忍 機場你條仆街掛住撚返工 唔輪到你用 咁你出咩聲 返工塔地鐵啦

正咩解，琴日咪又係有white trash照屌，佢理得你？

琴日中計叫散水既冷氣軍師 就係錯 應該道歉 今日叫塞離境既前線冷靜D考慮下利幣既冷氣軍師 又係錯 咁前線其實即係做咩都岩架啦? 核彈都唔割原意係表達我地既團結同支持 但而家變左某D前線用黎合理化自己做咩韷镞咩既藉口

笑左，外國政府有支持過香港咩？
一句說話都無！（除左台灣國）

唔好阻人離境啦

好多人見人BBC鬼佬講野就覺得講咩都岩
連登仔唔係低質到咁掛
呢D文唔好推

唔該今日阻人個班人諗清楚

連一向同情香港人既外國記者都咁講

係咪一定要用呢個方式？

琴日冇人阻住佢
佢屌人地會知道佢冇道理
今日阻住
就可以大條道理屌啦

做咩都得

你答佢我地宜家比人收緊自由 Do you understand me now? 你要使人不便 人地先會記住你香港

幾時由以眼還眼變咗做和理飛
由星期一開始已經係不合作運動
但真係唔好同旅客太多肢體接觸
我地要停機，唔係令啲人上唔到會開嘅機…

我以為攬炒係出老解添

目標係搞野
A. 呃蝦條
B. 強姦

尋日人數夠，A 輕易達成
今日人數少左，所以... 咪諗下點做 A 囉

係記住呀不過記恨囉 你爭取緊自由 但你又限制其他人既自由 WTF?

以後等贏症先修補

巴打，但新聞畫面上真係似暴徒呀！
你自己去now 立場 cable睇吓先啦
遊客支唔支持WTF
係怕香港中立嗰班見到會信返政府呀！

d鬼佬搵咗駐港領事幫手,今次真係柒到飛起

比班阻人上機既朋友睇
咩外國人會明白
主動取消航班就話情有可願
主動阻人 真係不了

係無責任做任何野去支持我啊
但我就係要佢支持我啊嘛
咁點算好？係咪顧曬全世界既民意？
佢地點諗關你撚事？
重點係佢地做既野幫唔幫到你

醒下啦潔癖撚

死都唔聽
咁你繼續做啦
做人鏈做足一星期 我支持你

我地無武器, 無防具. 打左咁耐, 係憑住全世界同好多香港人support 先打到今日.

你將呢d 野自己放棄, 完全不擇手段咁做的話, 只要其他大部份人唔support, 其他國家唔再關注, 你機場停晒都唔會再有人理

唔知你第4行1999 up乜7
整理好先回應唔該
唔「停你飛」何來有領事到場了解?
屌人on9自己先驗腦thx

人唔夠多，阻住人飛，係示威者問題
人夠多，停飛，係政府跪低
所以睇人數做人

損乜撚呀，你幫到先算啦
飛唔到就發脾氣

贏撚左先修補啦 中國唔柒咩？

要塞唔係唔得
但要直接spin落個中國公安度
同啲旅客解釋返
如果佢地有去過示威地點
家陣check in好危險
中國派咗好多公安落嚟做嘢
要揾外國人做人質。
加拿大華為單嘢大家唔係唔記得掛

咪係
唔知點解好似返左去星期六日咁
明明琴日仲好興奮咁話鏈住港共春袋

阻遊客離境
叫攬炒

繼續係機場做勇武行為 等警察有籍口清場 等外國勢力唔再幫香港 總知去邊到都好 一定要搞事先叫達到目的唔係就係哂時間哂車錢

睇撚住你地日嘈夜嘈 傾地點都傾成粒鍾 都心灰意冷 雖然肯定既係一定有班鬼搞事 然後班勇武就會覺得岩 總知一定要做野 理撚得你會唔會有人比人拉

拉左就鬼縮 冇人比狗拉就屌鬼話人走

岩

阻人果班真係要諗下自己個目的係乜
上唔到機係鏈緊旅客個春袋
唔係正苦個春袋呀
醒下啦

推 不要斷送義士用血換來的民意支持

如果旅客已經準時去到機場，
上到離境大堂，見到冇示威者阻塞道路，入到離境嘅話
呢個時候先收到政府消息話航班取消
佢地諗嘅會係「其實啲黑衫人都冇咩呀，都俾我入到離境，一啲危險都冇，點解唔俾我上？AA係咪on9, 搵野黎搞」
成件事就變左政府辦事不力
但相反示威者主動塞，佢地就會怪罪示威者

你同啲港豬話唔好搞到我有咩分別，搞得機場預咗影響到人㗎啦

你真心覺得大眾會分？

其實如果連外國人都討厭我哋的話，黑警更有籍口清場

我想講今日主動阻人飛嘅，其實同挾持遊客做籌碼係冇分別
你依家係示威定騎劫機場，唔該好好諗清楚

憑住全世界同好多香港人support 先打到今日?
你覺得打左D咩?
我淨係見到手足比人打撚爆左隻眼, 政府警犬越黎越過份

全世界幫左D咩?
新彊集中營, 北韓仲多人關注啦? 外國人可以幫到D咩啊?

其實好簡單既道理 就係有班人死都唔認自己7左

前線可否聽下意見

政府無力控制人流->迫爆機場->政府宣布閂機場->政府無能

示威者塞爆->示威者阻止旅客上機->示威者問題

係靠自己香港人敢試敢博呀 岸鳩 你無立法會衝突 你神早係屋企獨自打j 你唔搞到人地不便 有無人會記住你 人就係咁犯賤

英國佬講乜就乜?
國際形象好重要?
場社運兩個月 英國幫左咩手?
唔好以為鬼佬講就係岩 佢地只係睇利益

如果為宣傳就唔應該全部人都入晒去囉
因為人多所以停飛
個原因都係因為我哋 而唔係機管局

咁當初眾籌咁多錢全球登報係為咩架? 即係話攬炒巴琴日眾籌個計劃都無用架啦?

我有國際支持
So? 美國隊長來未？
2019仲比所謂民意 國際支持 控制住自己
抵你班劣等華人基因撚做奴隸

你咩事
我講緊阻人上機
你冇拉拉講英國
你自己quote返講英國個幾位巴打啦

平時好支持示威者嗰班英文記者，今日全線有保留或反對

行動唔好太肉酸

7你屎忽咩，你估琴日冇旅客屌示威者？

true, 如果遊客對住傳媒要求黑警黎清場會點

人呢？

如果你覺得要打低共產黨用兩個月就可以有重大進展會唔會太睇得起我地？太睇小共產黨？
大家都嬲 都係為件事好
但外國要保一定係保左自己國民先
你搞著人地國民仲期望人地繼續支持會唔會大諗頭左少少？
如果你覺得唔需要有外國幫忙既你一句同攬炒團隊講我地靠自己得架啦唔好搞咁多野
人地美帝出把口牽制下中共好過我地送100個頭呀

邊到有人割 既然有咁多人反對就要諗下點解反思下之後點做 唔係100%盲撐 不割蓆 唔代表不反思 連連登都咁多人不滿 好應該諗下之後仲咁唔咁做落去

咁你話我香港人籌個200萬係要黎做咩? 文宣.

如果講到文宣唔洗做的話, 咁唔洗籌個d 錢?

冷靜d. 唔好沖頭上腦. 而家外國屌, 咪研究下改善空間囉. 唔係得一個手段令機場停架

咁即管睇下今日咁樣主動阻人離境會有D咩成效

阻旅客上機可以點攬炒呀
制裁中國/取消高官外國戶籍先叫攬炒呀
殺完無辜既人再自殺唔叫攬炒呀

好多media，包括now,cable,rthk,見到既形象確實幾負面
要搞清楚個目的，向遊客做文宣同機管局主動停，而非示威者搞到遊客上唔到機
機管局主動停係機管局問題，有機會畀政府推波到示威者，遊客會比較理解
但搞到遊客上唔到機，就係遊客直接見到係示威者問題，加上各大媒體見到既唔好睇形象，中立同淺黃都動搖，好難理解，仲送子彈畀政府
去返arrival hall啦

呢篇講得幾有道理
「破解機場民意論」

我地既目的係要話比更多旅客知而家既香港發生緊咩事
而唔係影響到佢地 令佢地有損失
未話到比佢地知香港既事 佢地都已經反感我地
咁仲點會幫我地？支持我地？
我覺得我地可以再好好改善💪🏻💪🏻
香港人加油🇭🇰

見到身邊有朋友係去咗外國而呢幾日返唔到香港，滯留咗係外國，唔知幾時先有機返到香港，佢都支持和理飛但覺得好無助
利申我都係外國讀緊書，上個月已經買曬機票準備月尾返香港

拉咁班蠢勇武 就無人比佢地帶到風向
不過呢班手足 真係要醒小小

係主動出手定係被動速成嘅分別
人數夠就自然癱
並唔係我哋惡意或者主動阻攔

人數唔夠係我哋自己嘅問題呀
應該要檢討，係活動支持度唔夠？宣傳唔夠定唔夠齊心？

係咪岀兵先叫支持

有無諗過點解去到宜家d淺黃市民都不割

不停用不割原則去合理化所有野

同林鄭狗隊一樣 放棄公關

人地一班意見就叫人收皮無撚用

好簡單 你阻遊客上機 停唔停到飛？

你和理非係想打擊經濟 做文宣 定係等d人唔好黎香港？

你唔撚係想講話同琴日無分別啊？淨係物流載貨可以繼續已經無左個個打擊威力

你幅圖入面嘅「做啲野去平息」
其實係外國政府會越黎越支持香港政府透過警隊阻止啲示威者禁錮佢地嘅人民
而唔係要求政府去回應訴求

對的，盡量不要給離港人士麻煩，會破壞多日來「和理非」行動。

停機場跌幾百億會無人理？

好 國際屌柒你
反對你 then? 你會少左忽肉？
我直頭話你知啊
一開始 所謂國際文宣已經係On9
不過如果你地明的話
你地就唔會讀書不成加住公屋啦

成班垃圾 連信念都揸唔緊
抵做一世奴隸

認同

各有各做啦 又搞鳩攬炒巴 唔衝擊都衝左 唔衝有無外國人關注香港咩條例？ 唔衝你自已都可能唔理啦 立法會單野 有無外國人屌？一定有 但今日咪又係咁過 放鳩低你頂光環帽

呢個活動係和你飛. 我地講好左一人一回合. 文宣, 武勇分工. 既然外煤屌, 咪諗下改善方法, 停止機場運作可以好多手段. 咪搵d 手段係乾淨d 既做囉.

只可以話論述做得未夠, 唔應該否定個行動

停飛係由政府果邊決定
係咪唔癱瘓你就唔去？

你最中肯

千其吾好塞機場出入囗

覺得事前可以投票有共識先
唔係有時候有不同意見時
就好似今日咁 炒晒車
追求民主 自己先有民主
另外今日炒車都應該冷處理
集中推今日公安黑材料
當然仲有721 811
最重要係818 大遊行
唔宣傳何來百萬人

同意應該「和理飛」，唔好「阻人飛」。

佢從來冇講過咩國際支持 民意
係講緊自由
你答緊啲咩
仲有 冇民意 場運動一早散左啦
你可以否定民意影響力大小
但民意點都有幫助
唔係打咁多文宣做咩？

唔係話佢地幫到咩，但由黑衫去直接搞到遊客上唔到機就直接破壞黑衫對外形象

今日真係同平時好唔同，有班人連職員都差d 想打，又block 晒d 路，唔畀d 旅客一家大細d 老人家行過，之前都唔係咁

小心有鬼

巴打, 我地由一開波都係話和理飛同武勇合作先會成功, 我有理由相信你係搞分化

梗係會分啦，
不如換個角度諗，佢想claim保險，要俾證據
係講「AA取消航班令我上唔到機」
定係「AA冇取消航班，但我喺機場俾人舉高隻手唔俾行上唔到機」
會容易claim到錢？
如果你真係覺得冇分別，咁你繼續去做

但係班機cancel 哂 啲旅客入去都冇用㗎
冇了期入去等咩唔通?

我地要回應社會訴求

咁你講下外國幫過乜嘢手？

想問下由上星期五開始係arrival hall派傳單，除咗攞到光環同所謂形象之外有咩用？世界同旅客有無實際有咩幫到我哋？出句聲？予以同情？但俾唔俾到政府壓力呢？五年前太政治潔癖，為咗光環無做實事，結果五年停濟不前，今日機場又開始瀰漫呢種怕失民心嘅政治潔癖心態，仲要係怕失外人嘅心。
我唔係鼓吹緊人要衝禁區要係機場搞事，但你唔用方法令機場停擺，根本俾唔到任何壓力政府。你話琴日係因為多人令機管局停飛，咁今日係咪應該盡力吹雞叫人入去機場，而唔係叫入咗去嘅人唔好塞departure? 呢個係其中一種方法。至於今日有人手動塞departure，同琴日人多搞到塞，你覺得旅客會唔會覺得有分別？始終都係示威者造成。要做嘅係將個責任spin返落政府。
既然係咁，仲有無需要為咗光環而自縛？怕得失外人？ 阻到香港人利益又唔得，而家犧牲外人又唔得，仲可以點？

利申：預咗有人話我係鬼，但你哋可以自己諗下，輿論對今日無恥嘅港共政權係咪有咁大威力。

係囉, 係衝左, 係咪得救呢鑊柒左, 柒左諗過方法囉. 手段好多種

bbc 搞分化

無外國口頭支持下你，一早出左真老解啦
p牌仔換account啦

非常認同各有各做 但叫人唔好阻旅客走唔係要乜鳩撚野光環 我要光環黎係咪可以屌林鄭老母? 你地有一部分覺得咁做有用 咁唔可以有人覺得無用? 各有各做唔代表做既野就係岩 我地叫人唔好阻旅客就係錯就係拎光環? 咁佢地死都要做既人放低左佢既固執未?

依家停飛先吸引全球關注

岩啊 我諗就算無曬民意 發展到示感者好似狗咁做曬過街老鼠 場抗爭一定都可以繼續搞落去

覺得幾好 雖然有人會覺得我地無做錯到 我都認同既 但係呢啲印象野好重要
另外有人話我地民間記者講咗 就自然會新聞報導 但係我地眾籌登報可以俾更加多人睇到 俾佢地知道我地唔係有心阻到你

離境唔塞嘅話
又有咩用?
想像下唔塞離境
我地琴日就冇咁嘅成效

再者啲旅客可以過大海去澳門, 大陸搭飛機嘅啫
係趕就唔好只係喺香港搭飛機啦

咁點阻止？係機場放TG?咁咪做到攬炒
我就覺得攬炒無所謂既
可能大家既終點不同姐

邊個阻人CHECK IN, 個個就係鬼！

呢個要pish

飛去澳門再搭船嚟囉

咁你又有冇反思點解咁多人撐？
而家唔係一面倒喎！
你又有冇反思有冇做夠文宣幫手spin責任去政府到？
連登大把鬼啦，一到夜晚走出嚟帶風向，你自己有冇分析吓呀？
fb大把page share荷蘭澳洲遊客話理解，佢地受嘅不便比起流血唔算得係咩喎
知道點利用文宣將矛頭指向政府未？
件事唔係本質錯，係太多人輕易放棄唔做好文宣指返政府轉頭呀

你地剩係反對又唔建議仲有咩地方俾到壓力政府
點解人地開咗個頭你地唔係反思點樣令件事好，而係鬧人叫人縮呀？
咁你地又有冇反思呀？

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

幫手推加正皮

唔使「停你飛」 只要令到每個遊客都要用多好多既時間先離到境
就好似雪球效應愈滾愈大 達致愈黎愈多機delay/cancel
總之唔好比人有「我就係死都唔比你上機」既感覺 甚至乎block你去路
遊客寸步難行同封鎖去路係兩種好大差異既感受

唔支持特登用野塞

邊個天真?

朋友同我講

「得知有一個小朋友正在等緊今天從北京飛來的人的骨髓，有一種不知所措的感覺。

每個人的生命也是寶貴的，
他在默默等候着。
願一切順利
🙏🏻」

唔好隨便話人鬼。

不合作運動同阻人上機，勁失民心。

我發覺每次我地個勢頭好好，之後實派膠⋯⋯

記住得民心，得香港！

其實都唔係兩個月，雨傘開始都幾年
你明唔明而家就係俾緊壓力全世界做嘢，因為其他國家係唔會向示威者談判，佢只會向港府施壓去做嘢，結果只有兩個，一係清場、一係回應五大訴求。如果其他國家係要求政府清場嘅話咁好對唔住都要講句，呢兩個月嘅文宣都係廢嘅，因為佢地根本冇諗過幫我地
但如果咩都唔做嘅，我好肯定係咩都冇

有D人就淨係覺得自己做既野一定最好呢 而家唔係叫你全停呀 叫你改善呀

應該真係 有內鬼

你落場講啦，冇所謂㗎

咁你唔打比林女士叫佢解決香港問題?

日日衝係咪最好方法？
大家都識講2個月和平抗爭得到咩？
依家敵人係共產黨呀
你認為咁容易就爭取到民主自由自治
新疆維吾爾族仲勇武呀
一樣分配去教育營
你要明白香港寶貴在佢嘅制度、中介角色同香港人嘅靈活變通。
講白啲即係要集合大家嘅智慧
用個腦去同共產黨鬥！

前往美國，北約成員，歐盟成員 ，日本，台灣 ，澳洲，新西蘭 等民主國家航班，不應該「停你飛」此等地區

其實個鬼頭有冇睇個示威嚟到第幾週
然後一句話今日令人唔同情+強硬回應
個鬼頭講真都幾好笑

收皮啦
阻到佢先出聲話唔好
雨革阻路就贊？

明天改變策略，講完

離境大堂一定要塞 但點都要留返條通道比人過 拖慢佢入境速度
同個政府談判 冇籌碼話語權 點解要回應你

幫推

而家係拖慢飛機場運作都叫贏

可能有鬼
可能衝動

一齊制止類似事件發生
唔可以失民意
特別係外國

g chi 721 811

我會囉
黑警政府咪唔會囉

呢句岩聽，共產黨玩呢D係高手，一味熱血係冇用架

政府只想借機懲罰國泰
國泰係香港既基地邊個最想整死佢
香港航空，佢阿爺

離境大堂停人唔停貨運 只係自high
機場最賺錢係貨運
Block人 對機場無影響 對旅客大影響
站在旅客角度，佢地唔會同情，只會令佢地生厭，扣曬印象分
站在POPO角度，有藉口清場，情況好似2014雨傘運動，玩唔長

記住你地係和平表達
好似 812咁 示威區+讓出旅客通道
宣傳我地HongKongers既理念

不割蓆 不分化
五大訴求 勿忘初心

大佬塞離境大堂真係好失民心....

無L 錯，緊有呢d 事發生，on 九

德國新聞社高層?

阻路阻地鐵
阻既基本上都係香港人
都已經好多人屌失哂分
而家阻既好多都係完全唔關事既外國旅客
佢地完全無辜的
做乜佢地既自由要俾我地剥奪？
剥奪佢地既自由
同我地爭取五大訴求會有幫助咩？

你俾唔俾到個答案我？

次次都係落場論 落場做錯既野就代表好呀? 咩都唔割係講緊做既野要有效先唔割呀 如果有人落場殺自己人 落場強姦自己人你係咪都唔割呀? 而家唔係叫你地咩都唔做 係可以有其他方法做 討論下點樣改善 例如如果個旅客証明到佢班機無取消 就照比佢過
如果你係現場做既野係令大家同成個運動離目標更遠既話 我寧願你唔好落場啦大佬

各位手足張心比己，如果你去旅行完回香港，在外地機場比班示威者阻你登機，你的反應

1） 關我撚事咩，左鳩住曬我返香港，一落記立刻＂加鹽加醋＂同記者講：成班生蕃低撚死，死多幾件重好
2） 我好同情你呀，我會站在你立場，唔翻屋企重要幫你
3） 一百字粗口，肢體衝突

仲講民心底線嘅點同政府玩呀，佢哋無底線架
你唔阻住班遊客佢地會翻去多謝你咩唔通
機場就係政府隻眼，你要佢還就要整盲佢

唔洗講呢d 但唔好因爲人地外國點報導 就怪自己班勇武 的確從一開始都係合作 但唔好帶光環帶到離曬地

BBC記者幾時變左大台??? 大台係香港人呀 仆街 醒未

你咁講其實坐入境大堂有幫助咩？
百搭的
無人知有無幫助
但如果唔做就一定唔知

唉 做酒店返緊工
啲客係度屌 唉
都唔知點樣先爭取到佢地支持

你呢d柒頭真係腦都唔撚用

你一開波連遊客都無 仲講乜鳩和你飛派文宣

ok 你話入機場因為安全因為有遊客 有咩事係外交領事問題 狗唔敢亂黎

但宜家唔洗狗亂黎 你自己主動搞鳩遊客 正啊嘛 唔洗放鬼煽動啦 反正都鳩黎 到時無遊客黎 成個活動 得返自己人鳩坐 可以正式收皮 飛機繼續飛繼續運貨

唔撚係以為無遊客到=攬炒啊嘛

BBC 都係講佢地意見姐

無啦啦講咩衝
我討論緊機場
你就講衝 我幾時話和你飛冇用
我話唔好咁多人入去
多人入去一定阻到旅客
講兩句就屌你係唔係躁狂？

所以logic係政府唔回應訴求所以我地就要自組人牆阻住人地飛？
你覺得唔了解成個運動來龍去脈既人會將茅頭指向邊個到？
最終被污名既會係邊個？

我4 5點就有幫手阻嘅係現場見到係好多嘅旅客係不知所措同埋屌 想衝入去 開頭果陣旅客仲係防火門走 想講現場果氣勢係好好 而連登果陣就好多人屌緊 我唔係話件事本質錯 只係想既然有咁大分歧 不如反思會唔會可以做得再好d

我建議 8-14喺機場向旅客道歉！

你睇下佢地啲留言 全部盲跟BBC 怒屌塞機場班手足

你3歲死唔肯道個歉果種？

岩啊 有人屌 同 全世界都屌

橫掂都柒左 點解唔柒到盡頭

證明真係小學未畢業 電腦字拎出黎講？
上過中文堂未 9月問下老師個字點寫啦

唔好比藍犬卧底扮嘅示威者煽動到
你阻人離港唔係攬炒 只係令到外國遊客唔再撐你
記住機場係做文宣 唔係勇武無差別對付遊客

唔洗理佢地 佢地係旅客 唔係香港人
你寧願要佢地支持 定香港人係依件事上面既話事權?

所以我一直都覺得瘋狂咁叫人去阻人嗰啲好鬼。

點解老毛共產黨有＂秋收起義＂得民心，因為方便農民＂秋天收割農作物＂才起義，道理係唔好阻到其他人，農民話之你殺曬國民黨，邊個攪到我塊田收成就係卜街冚家剷

支持
諗得過

你憑咩話人地錯？你啱晒？而家冇人阻你地派傳單㗎，咁你咪做囉，咁有人覺得應該塞咪塞囉，你憑咩認定人地個套一定錯先。而家係咪已經全世界都同示威者割晒蓆？已經清咗場萬劫不復？

如果有人係趕住飛去見屋企人最後一面，因為比人阻止出境搞到見唔到，塞離境嘅點補償返比人？一句sorry就得？

有人問點解塞鐵就值得支持，因為反對個班係冇撚得救，影響佢前途都唔理嘅藍。佢地早啲出門口就返到工。但係要離境嘅人唔同，旅客黎講，香港前途係點關佢撚事咩，對佢完全冇影響。至於有急事要飛嘅香港人，佢地唔係早啲出門口就可以搭早一班機，cancel左就係cancel左，而佢嗰樣急事亦唔會等埋佢，唔係話好似塞鐵咁早幾個鐘出門口就解決到嘅問題。

應只在入境大堂，不要阻離境大堂。
612 721 811

頂
而家就係做左出黎
然後俾好多人睇到有問題出哂聲嘛

班旅客真係完全無辜
攪佢地係完全冇可能講得通既
就唔好去做啦

塞機場可以 但點解要阻人飛？

我覺得打狗係岩，我十分支持
但旅客真係盡量唔好搞
的確點都會影響到佢地
但係，我地就係要扮撚哂和你飛
實則拖落水，用既方法要靚小小呀各位巴絲打

岩既 我地做野就唔睇利益啦

總之做左先 到時大叫不割就ok

你地試下換個角度睇，今日開始搞尻遊客，keep住搞，搞佢一年兩年，就唔會再有遊客黎。今日開始搞地鐵，搞佢一年兩年，就唔會再有人買地鐵上蓋既樓盤。今日開始見親差佬都打，打佢一兩年，就個個家長不論藍黃都唔想自己後代做差佬。你夠膽起個頭，唔好禁熄佢，咁攬炒就係必然後果。根本唔需要咁多思考同擔心。

所有不合作運動都係大扣血位

稅務大樓
塞鐵
813 機場

點解點極都唔明

入黎傾下點拆鄧炳強派臥底呢招

唔可以影響到其他唔關事既人
只會失去國際支持
今日日本已經瘋狂報導
二百萬上街都無今次機場停飛咁關注
因為會影響到好多日本人

係咪俾鬼帶左去機場?
對準返港共政權啦

阻塞遊客係警察臥底煽動示威者做既
罪魁禍首就係警察

警察臥底煽動示威者堵塞遊客 引發沖突
示威者不夠冷靜思考被警察臥底唆擺
向世界各地受影響旅客致歉!!

塞機場 = 阻人飛
用下你個腦啦

所以你logic係兩個月咩都冇都要繼續派傳單？你咪攬住受害者個名過世囉

agger
721 811

宜家佔領離境大堂咁撚樣 唔比人過

同set roadblock佔路差唔多

唔好俾仇恨去支配你地行動啦， 尋日一次小勝利全係政府自己on9，知唔知乜係驕兵必敗？今日你地呈現左。

兩個月黎國際支持我地因為質素好，無破壞乜都無，但今日你地做乜？ 直接搞一班唔關事既遊客，人地都怕左你啦，仲要連搞兩日。

做錯左就道歉啦唔該，大佬你塞鐵都係阻香港人時間，遊客上唔到飛機，唔見一日同幾千蚊，唔見幾千就因為你扯住佢地囉。

冷靜下唔該，檢討下今日做錯乜，同尋日個分別係邊啦，今日既行為你地再搞落去，之前既努力隨時俾你地一鋪清袋架， 飛唔到同堵路兩個既嚴重性你分清楚啦。

就算有黑警煽動 都要有人和應先得 ，今次算係失策 聽日去道歉可以改番原意 令外地旅客知道我地為咩抵抗極權政府

攪到香港人都算
我地講唔好意思
爭取到你會得益
爭取唔到你都大Q鑊

咁遊客話做乜要攪鳩我我走唔到呀
我地點梳都冇用喎
佢地完全無辜o個喎

做好自己先
係機場阻人上機一路都係大比數反對
點解今日又會無端做左？

可能你講緊 班機delay 定係 上唔到機既分別
但對香港人黎講冇分別呀
咁大愛要保障埋外國人既上飛機既權利
咁香港呢?
唔多講 同路人就會明

如果要做得好啲我建議
1.坐爆departure hall先，而唔係擋住閘口
2.做好文宣，矛頭指向港共政府，預告定有關行動定旅客有準備
3.分配人手協助解答旅客疑問，建議佢地向大使館求助

sorry唔知你有份做前綫，但唔希望你因為一時多人反就俾人帶風向話機場只能和理非
我相信想件事好啲除咗放棄仲有其他出路

佢哋屌就變左盲跟bbc

學你咁講尋日未又係阻到人上機 直接同間接炸

Sor 我真係唔明
我只係見到咁做係贏唔到

大家都想贏

agger

大家到底明唔明
8月5日罷工 雖然都影響到市民 但仍然有一大批市民自願參加
但係你塞機場 就令到所有想飛既人「被迫」留到係香港 中間差別好大
有d人可能要飛返去工作 有d人可能趕住飛返去見屋企人
仲有好多被迫留港既人唔係香港人 佢點會對你地有同理心？

Be humble
不分化

我話錯係指果D人地架飛飛到都唔比佢入去果D人呀 咪話討論下有咩地方可以改囉 我幾時話我岩晒呀 咁你又憑咩話我講錯呀

姐係想只坐入境 唔去出境啦
所以咪話唔好咁多人入去囉
夠人坐滿入境就得
咁多人自然會企到出境都係人
咁咪會阻到旅客囉

但人地外國人就算支持你既 都比你阻 點解要阻埋支持你既人上機？

當撈侵為左大美國主義而搞尻支那墨西哥甚至自己盟友時會唔會驚得罪全世界？你贏左，全世界只會爭住黎巴結你

屌 外國支持有撚用咩 g20做過哂啦 到而家有咩成效？
我地係用機場做政治籌碼 外國旅客返唔到屋企 搵外國領事求助 領事再向港政拖壓 呢個先係目標呀
今日大撚把外國人口講support同understand 但講到明I don’t belong to here 即係none of their business 呀 關佢地撚事呀 就算口講支持 又有實質作用咩？
對唔住都要講句 我地而家係綁架外國旅客 丟盡香港既假 叫林鄭跪低！

識睇啦 出面岩岩成版都係屌塞通道
到依家得返依個post 除左部份真係唔支持既
我覺得好多都係因為 bbc講唔應該變停你飛 而去支持既人

And what the fuck have you done up to this point?

岩 只要一日未去到全世界割蓆

我地一定都係做得岩

當初點由大比數支持不合作塞鐵 去到罷工之後大比數反對塞鐵？

全世界割左咩？

Cost and benefit

Wheres the benefit?

一定要比人屌左先識進步架咩 on9

偽命題
香港警察都有好人

skip

阻人飛，無人會同情我地
對唔住唔係大晒㗎

唉 仲停留係呢個point 真係講極唔明 根本上好多人都支持塞機場 但唔係今日咁既做方囉

要理智啊！
冷靜！

大家都係兄弟為個運動變得更好而去努力 只係覺得可以再諗好d再做 當然文宣都要繼續做 我頭先都講得唔好姐 sorry

前往美國，北約成員，歐盟成員 ，日本，台灣 ，澳洲，新西蘭 等民主國家航班，不應該「停你飛」此等地區

前往奶共地區嘅，共享大灣區榮耀啦

推！
唔好再搞機場，但千萬千萬唔好搞禮賓府同政總。

關警察咩事 我講緊旅客WOR

唔係囉，至少我今日喺現場都聽到好多相反意見

咁如果今日好似尋日咁
唔洗塞通道 靠多人就令到啲機停曬
你會唔會講依段野?

會既話 我冇野好同你講

你塞完人有閪話事權咩

你估差佬要阻止你做唔到？

812 你多人又無搞旅客佢咪唔做野

813 咁核突再加領事投訴

佢用任何武力清走你外國政府都唔會聲援你

又或者最後又係民鬥民

政府搵黑社會入機場搞你

無民意 d 中立 L 覺得你俾人打抵死

呢 d 劇本仲未睇夠咩

對抗爭策略有意見
就被標籤為分化、割蓆

相信有鬼亦有自己人嘅

要有效捉鬼，前線要有底線共識咩可以做，咩唔可以做，一過底線就係鬼，即捉！

分化同鬼從來都係狗共致勝之道
，要對付唯一方法就係團結！！
既然團結，就嘗試傾個底線共識，唔係所有野要有共識，底線真係有須要呀！

琴日同今日一樣係阻到旅客
只係琴日多人無位企要企埋出境
咁就合理咗你琴日冇阻到旅客咩
其實係一樣
只不過多人令到好似合理化咗姐

我意思係唔好阻遊客check-in，阻入禁區。
儘量開寬d禁區前通道，起碼唔洗俾d喼碌到、撞到。可以既幫手留意下有無可疑人士。

現場自己思考、自己決定。萬事小心。

你目的係咁就更加唔應該直接唔比佢地飛啦

係 所以唔支持既咪係下面靜坐 冇衝突架

唉
今日講已經太遲
希望見到既人諗清楚
一日攪到既遊客已經好多
聽日真係唔好再攪喇
當係稍為休息一下
或者和理非返一輪
歡迎遊客
同佢地宣傳下香港發生咩事
反而仲可以吸引佢地關注香港

而家阻住返唔到屋企
鬼得閒理你香港發生咩事喇真係

有一條極重要，必引起國際關注嘅問題，記者從未問過警察與林鄭政府

你都濕鳩嘅，當初唔塞鐵係因為要轉目標去機場呀嘛，咁大個機場春袋係你面前你都唔做嘢真係笑撚死人
我真係唔知邊個唔識進步啦
冇所謂㗎其實，你繼續派傳單啦，冇人阻你㗎

好快會岀現:

如果得幾條友入機場 唔夠人攔遊客

整爛電梯/行李輸送帶阻人check in/ departure

割 or 唔割

推

我覺得真係到割蓆位

你放火我未必同意但理解

唔會因為你放心成場運動玩完

但搞尻旅客可以將成件事一鋪清袋

點解咁多人仲未睇到呢點？

你係咪打少左隻字？
禮賓府同政總
拆Q哂佢地啦應該

現場啲人好激動，有相反意見就俾人屌走

其實之後有必要檢討下今日做法

我敢講句，邊個阻人上機，邊個就係鬼

琴日行都行唔到入去點樣冇塞
琴日由t1行去t2行咗半個鐘
咁有冇阻到旅客先
只係多人睇上嚟合理化咗咋
其實都係一樣阻咗旅客嫁

唔好覺得外國支持係必要。 佢地到依家有做到d咩？未又係靠香港人自己爭取番黎

好似塞鐵有人抱怨有市民會夾錢比佢搭車走

我地真係繼續塞既話可唔可以幫D離港旅客搵第二個方法離開香港？

重申 ：不割，不分，只係意見

我知道咁樣講一定會好割feel

老實講要係支持你地你哋做乜嘢都會支持你地；反對嘅無論你做乜嘢都會反對.依家嘅問題係我哋爭取緊好大份嘅民意去支持我哋呢一邊，我哋一直都係比政權欺壓緊，有好多嘅人見到覺得我哋好可憐，繼而佢哋好欣賞我哋呢一班可憐人為咗自己嘅利益去爭取。個問題係呢個就係我哋可以贏到嘅位，因為大家都係關注雞蛋點樣比高牆欺壓，但而家做嘅一啲行為，中立或者偏藍人會更加覺得反感，輿論中心亦都會有失明少女/警權過大去咗示威者阻止旅客離港。咁樣就會被香港政府有機會去控制個輿論風氣，簡單啲來講，我哋比緊個位人入啊

812 冇搞旅客
813 有搞
多人塞就唔係塞 少人塞就係元罪
依家唔係怕警/黑入機場 係佢地唔敢
如果怕劇本就唔做 唔通還眼之仇塞一日就完咁兒戲?

多人所以迫行得慢
同冇左出境返屋企既自由
完全係兩回事

我覺得禽日做一次 夠人多 做得漂亮 人地會嘗試體諒理解 大家為未來抗爭
但你做第二次 人地就好難理解 因為起碼呢班準備飛既人 唔係自願架 咁佢地就會覺得 佢被迫變成我地抗爭既籌碼呀

兩日之後，民間記者會就有記者會咁樣問嘞
點拆先
請提供合適答法

完全同意啦

我想問下 輿論幫到你啲乜

國際支持只係助攻only 無咩主要作用
如果有用 之前和你飛一早work啦
就係唔work先要升級

我都覺得係，因為阻人上機百害而無一利。
諗唔明點解咁岸鳩

所以我一直講 點解要怒屌先
唔支持咪唔好去做 但不割不分化就一定要做
屌人唔會令到對方轉立場

岩岩現場已經係打撚完

仲要first aid

害係邊到？

你去到今日 覺得輿論冇幫到我地？

各位請理解
睇清楚我地要對付既敵人係邊個
我地可以拉到既理解者係邊個
要打既係敵人
而家我地打走緊可能出現既理解者

失民心，你覺得好小事？

咁推翻帝制
啲太監冇左jj
孫中山點賠返俾人

你覺得被打兩個月
所有示威，低武力嘅抗爭
都俾政府無視
但仲未到玩新玩法嘅時候
就爆多幾隻眼，拉多幾百人啦

唔係講好和理非?

加密

對旅客無影響 咁點叫鏈政府春袋？
每日癱瘓8小時

兒登果然兒登
送左粒炮彈俾對家
本身停飛係政府問題
示威者乜都無做

而家有打鬥圍毆
佢就食正條水屈晒落示威者到

本身明明就講明入機場係和理非/和你飛
做宣傳
等各地遊客知香港發生乜事

好了
而家停你飛了
打鬥出現了

外國遊客第一身見到的是示威者打人圍毆
成功宣傳，國際性的

遲下柒婆又有借口清場

兒登果然兒登

我支撐你地
但有啲位勇武得黎聰明啲得唔得

好多鬼，好撚亂

我咪問你幫到啲乜？唔出老解？回應訴求？
大佬你依家係迫使政府回應，
唔撚係要求佢比野你
依家堵塞機場他就係揸住佢個春袋
等佢受各方壓力 迫使政府一定要跪低
換取政治籌碼同佢進行談判
呢啲先係我哋需要嘅嘢
唔係你所講嘅輿論

你琴日嘅最終目的都係停飛
姐係你都你阻人返屋企
只係觀感上分別
唔好講到琴日冇阻一樣
只係多人令到佢走唔到定少人嘅分別

不指責
不篤灰
不分化
兄弟爬山
各自努力
五大訴求
缺一不可

咁影響左令佢地香港搭唔到飛機，可唔可以provide個solution比佢地話比佢地知可以點樣走？

所以話要有底線共識

相信有鬼亦有自己人嘅

要有效捉鬼，前線要有底線共識咩可以做，咩唔可以做，一過底線就係鬼，即捉！

分化同鬼從來都係狗共致勝之道
，要對付唯一方法就係團結！！
既然團結，就嘗試傾個底線共識，唔係所有野要有共識，底線真係有須要呀！

點先肯聽意見

如果想完全唔阻就唔好再咁多人入去
夠坐滿入境位就夠啦

岩
不過補充多點
尋日咁塞一樣飛唔到
只係咁樣會冇咁易怪落示威者到

唔係諗住鬼佬遊客同情完你，會出兵打救你呀嘛？
根本由禮拜一開始就已經係講緊癱瘓機場，鬼佬撐你但唔會有實際野做到黎幫你，贏晒國際輿論又如何？

自己香港自己救

其實而家只係益咗支那 真係要飛個班去曬深圳飛

你要 就要迫外國人接受？外國人點解被迫陪我地抗爭？

想問下 新疆同香港最大分別係邊？

外國關注度 有外資 國際都會 多外國人 多外媒

可以思考下係咪可以否定外國文宣既效益？

攬炒巴報紙可考慮強調返，示威人士沒有堵路，是屬於政府部門的機管局自己停，但仍可表示歉意

照你咁講 就算按晒你做即刻散
都冇辦法換來五大訴求得到回應
既然係咁
點解唔攬炒呢？
起碼可以有一絲機會逼政府跪低

塞住機場令機管局 cancel 晒啲機，從而帶個 noise 出來既做法係絕對認同

1. 有機會令啲旅客因航班 delay 或 cancel 而求助於領事館，有機會令領事向港府施壓，甚至匯報俾自己外交部，由外交部直接施壓

2. 創造一個社會氣氛矛頭直指港府令港府受壓

3. 直接對香港收入同國際聲譽有直接衝擊作用，港府領導層唔可能無視呢啲損失

4. 機場運作唔可能持續停頓，即係港共一定要面對，而必須直接面對示威者既訴求，唔似得可以無視百萬人遊行

可能仲有其他作用而未有列出

雖然係其他 reply / post 提過，AA 停同你「停你飛」咁停都係會影響到旅客，啲旅客都會嬲嬲豬㗎啦，呢個係事實，不過呢....

如果機場停頓係因為人多阻外流動導致，迫使 AA 要停飛；同直接因示威者既直接/主動堵塞離境入口/登機櫃位，而令到旅客可以走（AA冇停）都走唔到最後 AA逼於無奈停機場，個 noise 係可以好唔同。後者既話，咁旅客呢個怨氣就係發洩係示威度，分分中會同領事投訴香港既示威活動，因為示威者直接旅客正面接觸到

咁就大件事啦，我地發夢都想外國向港府施壓，但如果因為自己國民既投訴變左唔係向港府施壓，而係責怪示威活動，要求港府處理，咁就完啦，你登記多報紙，幾多百萬遊行都補唔返，放工同黑警仲可以大條道理咁清你、拉你、封你，甚至乎不惜「行動上」戒嚴機場，只比持有有效證件既人入，咁我地仲可以點？

我相信大家唔想呢個情況出現，所以先會有人認為可以入機場，可以以人數逼爆機場，但唔可以特登阻塞離境大堂甚至離境入口

塞機場本身係經濟戰，宜家變撚咗民意戰，你班勇武可唔可以冷靜諗下？

係！核彈都唔割！但都要理性！

班外國人見到你地咁蠻不講理，仲點會理解你地有咩訴求？
直接阻塞機場就算上新聞頭條，都只會係講示威者造成！ 要玩就要間接手法塞停，唔夠人就做宣傳，做咩要整污糟自己對手去話比全世界知我地宜家橫蠻無理？

萬一人地真係遊客

點解要人受埋我地香港人都唔想要既野？

呢場仗
從來輿論都係一個重要嘅一環
所以各文宣組，攬炒巴一直不眠不休都要做
因為有輿論，所以國際關注
因為有輿論，所以有過百萬人上街

我絕對唔係想去撩事鬥非，只係想大家諗下呢一步行完我地可以得到幾多

領事施壓唔會係叫林鄭回應訴求

只係會叫佢出差佬清場

抬都要抬走你地

可以幫到件事乜野？

人地飛返自己國家講香港情況 點解唔比人飛？

未贏道乜野歉，要道歉都係贏左先。

中晒point

試下討論返立法會單野 你地就明 未訓醒巴繼續訓
你企係立法會 見到啦 仆街有人帶隊衝 個時你咪好似宜家咁 我地要和平 我地要光環唔好點污神聖運動 結果衝左啦 有外國媒體屌 你班光環撚就衝住出黎 對住班勇武問責 你個日如果只係靠文宣 行唔行到今日呢步 坑爭本來就唔係光彩 靠你地文宣和理非去善後美化 但我好肯定講 呢場運動既對手 唔會係殺你前講你講道義 輸就咩都無 贏左你地和理非去善後

你都識講琴日係人多 D旅客可以之後都會覺得係你班人阻住 但第一下唔會即刻怪落你度 但你主動唔比人入 就即刻入你數啦
就好似我去排隊買野食 我見到條龍長到排3粒鐘喎 我咪最多屌 咁多人架 但而家係間鋪頭明明無人排隊 我想去買野食 無啦啦有人衝出黎阻住話唔比買
咁個感覺係咪唔同?
今日其實就係講緊呢樣野

你其實知唔知 li種唔叫攬炒 叫自爆

咁師兄有冇好方法 唔阻到香港人 外國人既
又有效籌碼同香港政府抗爭既方法 可以日日做 唔洗睇人數既方法建議下

就算有輿論和做到你所講嘅嘢
有國際關注 有過百萬人上街
換唔換到我哋嘅訴求得到回應？
依家事實就係呢啲和非飛嘅手段冇用
先要採取癱瘓機場 得到政治同埋經濟籌碼
先有一絲機會令到政府願意屈服軟化
咁都唔明？

香港咁多中共國企 點解反而去搞自己啲公共設施

你衝立法會可以解釋個立法會本身係不義既
但外國人做錯咩唔走得？

咁你不如叫攬炒吧唔好登報啦！ 留返啲錢睇醫生同打官司

呢個一個長期嘅爭戰，贏晒民心就會贏。

你都識講政府受各方壓力啦
但問題係政府都會俾壓力各方
你覺得邊一方俾ge壓力大啲？
地產商都跪低左啦

示威者一直咁多人支持就係因為輿論

連美國總統都怕撚左啲輿論

當全世界都標籤你地為暴徒
政府就可以更加攞正牌做佢地ge事

去國外申請做難民？
無可能，因為已標籤左做搞事者

輿論唔重要？
我諗你腦筍都未生埋

文宣組做咁多野俾你一句唔重要否定晒

幫你地勇武抺左幾多屎
衝之前諗一諗先得唔得？

記住一個重點 我地唔能夠一直做壞人既角色( 阻塞港鐵,機場等等)
要比市民知道 因為政府唔回應 所以我地先有之後既行為
政府唔驚我地武力提升 政府最驚係全市民都認同我地武力提升

反對既唔該比個大方向黎
不停每日佔機場? 定點?
真心覺得要討論個大方向

小弟有一計 大家點睇

你自己睇兩日既新聞

今日 now 都剪唔到一段係支持你既旅客訪問

行花巿迫到郁唔到 vs set 封鎖線唔俾人過

係兩樣野

其實我覺得佢地同話人地阻住佢地返工d港豬無乜分別
中共宜家咁坐大都係多得外國助攻，唔係唔會搞到今日咁

時刻保持清醒，時刻思考

認真 再搞就割蓆

有 d 野係唔 work 就係 唔 work

仲要大扣血

申：之前已經同塞鐵割蓆 完全係戇尻

無錯我地係要外國幫手，但我地唔應該求外國出手，因為咁樣主導權會去左人地手上，容易俾人拎黎變左換取自己利益既籌碼；我地要做既係迫外國出手，迫佢做我地要佢做既野。

ACTION SPEAKS LOUDER THAN WORDS，無論外國出幾多口術，開晒聲屌港共，柒婆都可以嚏之以鼻。但外國禁運禁飛實際咁制裁，柒婆就不得不跪低。

既然而家我地有機會自己製造禁飛禁運，又駛乜等外國制裁？我地自己能夠宣佈香港不宜旅遊，又駛乜等外國發出旅遊警告？

咁唔應該個個都一味屌唔好阻旅客
係用人數去阻旅客
唔係唔阻 係用咩方法阻
但琴日好多人開路俾旅客
一樣係唔應該開路 等佢自己慢慢行先啱

弱撚智

我覺得有番個道歉活動盡量中和番今日阻人單野

所以我提議每日癱瘓8小時 其他時間比旅客都可以走到 但又可以對政府有損失
每日癱瘓機場8小時

我哋仲有野可以輸咩
如果用你哋嘅方法係可行
就唔會有咁多個手足俾人拉 永遠離開我地啦
點解你哋到而家都係盲目相信民意同埋和理非嘅重要性
忽略咗你手上冇政治籌碼嘅事實

癱瘓機場即係經濟鎖國
冇錯 示威者係會承受好大嘅輿論壓力
同時 政府都面對緊極大嘅政治壓力
如果真係武力清場 先可以換來民主同自由
我唔介意 介意嘅人可以走先

我邊有話散呀師兄？
做返正事
去宣傳
捉到公安，唔洗打
影晒野就夠
交俾文宣得唔得？

同埋攬炒？
呢種叫自爆呀師兄
我係政府開心到笑啦

法新社: 機場旅客開始對「香港示威者」感到不滿

冤有頭債有主
搞遊客係咪希望比子彈政府？
政府一時又自己取消航班一時又批准正常飛行，擺明玩你

公安是如何被發現？
帶棍出現係咪太明顯？
冷靜，小心又被騎劫

仲要講返係因為有公安混入刺激在場和理飛呀！
要中國公安 真。暴徒 柒上國際頭條!

聯署埋 中共=恐怖份子

美國咪出緊民主法案啦

星期日晚 d 警暴 英澳加全部有關注

又係呢d XXXX又如何

其實比你阻到無人再黎香港機場 無人岀無人入 又如何？

宜家未有效果 = 無成效

之前就話要按步升級 唔可以直岀火魔法

喂 宜家岀曬火魔法 又如何？

還原基本步 互相質疑兩邊行動有無用

唔應該由示威者隻手阻旅客飛呀，示威者行得越多錯步，英美介入就越難，因為亂介入會怕冇左個道德高地

因為宣傳入機場前，無講達到咩目的

變左有人覺得係想癱瘓，亦有人只係想達到宣傳俾全世界知

大家真係要諗下我地其實係想做乜？想達到咩野目的從而選咩路

完全同意

要做到琴日嘅效果
短期內都做唔到
等下次三罷就得
咁依家應該共識以後全部人唔上出境位
等下次三罷先再搞一次

人多登唔到機
係政府管理不善
阻人上機就係示威者問題
兒登幾時先明呢啲咁明顯ge野。。。

我唔知其他人會唔會咁諗 我自己既諗法
黎香港既外國人民意係依一刻真係咁重要咩?
如果事事要以依班外國人為先 係唔係要機場冇曬外國遊客先可以塞
咁冇曬遊客既機場 塞黎有咩柒用呀

就算間接手法塞停 新聞頭條都係講示威者造成架炸
可能我有好多謬誤 但都想大家知道我既睇法

今日不合作運動既結果,唔係話想割,但真係唔建議。

垃圾外國 失去支持?
係支持就做野
口up兩句當支持 仲要比你啲支持拖多幾耐?
直接攬炒仲好

忍下啦 要塞爆令佢停擺 最快都要星期六吹大雞先夠人啦

停唔停飛唔係社運者話事，係林奠同狗話事。

不嬲我都係支持要塞機場 要阻到旅客都可以好多方法 可能係有好多人淨係死屌 但都有好多人話如果人地班機係飛到既 點解仲要唔比人入去先? 而家應該係要向 點樣可以令AA好似琴日咁一刀切全部機停飛 而唔係人地明明走到都唔比人走

撤回送中惡法
撤回暴動定性
釋放示威者
成立獨立調查委員會
落實真. 雙普選

抗爭之餘亦要向國際社會表現到真.香港人既自律同秩序

我想問返你
係幾千年嘅歷史裏面
幾時係有民眾 可以用把口去推翻政權
如果係嘅話 我哋成班手足就唔使係街度
拋頭顱 灑熱血

只有眼前路 沒有身後身

如果你唔願意為香港犧牲 都麻煩你唔好阻住其他人

我覺得818遊行 或者多一次全民罷工都有效

依家唔好再F F班鬼佬會介入啦，自己地方自己救

同佢講係警察扮示威者做

如果武力清場換到自由民主
過去嗰啲清場唔夠武力咩？

而家係俾彈藥人清場而又乜都無
講到大砌大悟人其實乜都無諗

唔係完全無用
我有講係助攻性質
有時唔係要佢地支持先叫有用
例子: 焗佢地出旅遊警示
唔通佢地出旅遊警示 呢d又叫國際支持?

仲有班人係到死撐

真係懷疑係咪塞鐵班人轉型搞出黎

嗰班人完全唔聽人勸㗎

你肯定罷工有效？搞左左兩次啦喎，冇人理

up

無民心 星期一會有咁多人入去？

8月5號都覺得冇人理？你會唔會晒左果日參加左罷工既人既心血？

諗嘢好細路

Anyway 不割

要再有琴日人數短期冇可能
星期六 日都有遊行 平日要返工
只有等下次三罷先可以搞多次
依家應該共識下次多人前唔好再上出境位

幾百萬登報道歉，仲要咁多人支持？

嗱咁我又唔割喎
大家理念目標一致
做法唔同啫
Be water係要學既
勇武係要學既
8月5號屌市民唔好咪改
坐機場散水黨中伏咪改
而家遊客明顯唔贊成
連外國記者都出聲
我地咪改進
每一次都完善自己
儲經驗值
繼續抗爭就更有力

總之要對自己有信心
少少挫折打唔低香港人的

你搞清楚 領事只係會叫林鄭確保機場運作正常

而唔係叫佢回應訴求

林鄭只係會叫差佬搞

個人認為啲錢捐俾傷咗嘅手足仲好啦
如果決定要登報，就一定要提五大訴求

用來冷靜大大家，係心裡面跟我讀一次，五大訴求 缺一不可 不分化，不篤灰，不割蓆

無民意 尋日可以塞爆機場？
無民意 呢場運動會行到兩個月？

真心可以禮貌小小對旅客

繼續谷大818大遊行！

你最撚勝啦，叫攬炒巴停啦，同英美割席啦

放他們飛，要國際支持才有勝算

兒登仔果然兒登仔
同你講道理就答我歪理
連國際間互相拉扯可以有咩幫到手都唔識

連攬炒都唔識
以為自爆當攬炒

醒啲啦
入機場主要目的係阻旅客咩？
就算話癱瘓
都唔應該係示威者出手
係由政府宣佈取消航班

班 L 樣係講極都唔明兩者分別㗎

爭係話 812 咪又係咁

我地係要connect ，不是要disconnect!!!
我睇唔到 阻旅客離境會為這個運動帶黎d 咩正面既效果。
政苦漠視訴求，警察濫權，並不代表我地可以用同樣既手段影響旅客。
這樣做只會增加對立同仇恨。
我明白大家對當前既困境好無境，正苦，警察既反應令人超憤慨。
但係我地需要冷靜去睇，再去睇下我地抗爭既方法，係咪真係合適。

我地要做既係令，國際社會睇都香港人係面對困難時，理性，高尚既一面。
佢地先會願意了解我地既處境，同我地connect.

係機埸和平集會已經非常好，比更多外國遊客了解，關心我地反而會有更好既宣傳效果。
我地絕對無道理阻旅客離開。

大家堅持要做，我只能表示尊重。
但奉勸一句: 凡事都可行，但不都有益處。
以上係小弟既心聲。
我地係要connect ，不是要disconnect!!!

我都係咁諗 正常都唔會咁做

重點唔係有鬼 係有班衝動無腦

你覺得林鄭夠膽係機場清場？你以為而家黃大仙呀？

我地照畀旅客入去?
個意義係邊
啲飛機都唔飛啦

佢地唔阻旅客離境
啲旅客一樣屌鳩我地塞機場搞到冇得飛㗎喎

我都支持818
但冇可能 811爆眼 812還眼塞機場 之後就唔做野咁等到818掛

我地而家所講嘅攬炒都係ff外國見到中共做咗不文明行動之後會制裁佢，事實上冇外國勢力係度望住我地根本冇可能行到呢一步，一早變咗第二個新殭

要救 64個時一早救左上面啲人啦

你講果兩件事，靠既唔係民意，係民怨。

仇恨既力量最大，而今次港共係同全香港結怨，不共戴天，此仇唔會因為你區區阻下佢返工或者去旅行就消散。

不合作運動有邊次唔係大扣血？

係

冇人點和理飛
琴日香港人係人多多到塞晒個機場
今日出晒手有身體接觸我就覺得過左火

有人
人就係招數
冇人
就用冇人嘅招
不過啲招就冇咁華麗姐

諗清楚做事既目的先

和理飛係文宣，希望多啲外國勢力介入
停你飛係直接攻擊經濟同政府管治威信同成本

不割蓆，不分化，不對手足懷敵意
光復香港，時代革命

你都識講係街度拋頭顱啦
家陣機場呀

適當時候做適當的事

btw,我唔想再講
你要衝就衝

仲有，民意係建設既力量，只有政府要管治一個地方先需要爭取民意；我地係負責搗亂果一方，需要既係決心同勇氣。

天才你又講得幾岩喎

算Q把啦班友，敗哂班前線打番嚟嘅嘢仲自己啱哂咁款，停飛明明係機管局做嘅，但依家全世界都覺係我地搞成咁，大大個污點送俾政府玩輿論啦，又可以俾佢blur咗還眼還牙啦，林奠真係瞓覺都笑醒呀

係唔割呀，唔割咪就係要手足諗辦法掃蘇州屎囉

原來法國同英國鐵道工人罷工會留意有冇影響旅客

拉撚走佢地啦
唔比人上機真係on9到無朋友
只有鬼先叫人繼續停你飛
仲有幾日要聚人氣啦
其間做野 be water d 啦

雖然話死都唔撚割

得三十幾個tweet 就放到咁大

用下腦 上下人地個網學下英文la diu

各位請聽我一言，賽後檢討並唔係割蓆，小心「鬼」誣蔑割蓆，搞分化。但我地並唔可以阻止鬼發言，所以只要唔理唔回應唔quote，請大家保持冷靜。塞爆機場無論係向旅客宣傳或癱瘓機場，或者兩樣都好，其實當日效果已達，但我愚見唔需要日日塞，惹外國記者反感。只要做到一個效果就係外資係香港設立總部/投資唔方便，示威者有能力癱瘓機場，會加速外資(特別金融)將總部搬離香港。(香港制度既崩壞本身已令外資卻步)

利申：本身13號回港，但因為仆街港共政府而要延長兩日才能回港，但不會怪責示威者。

黑警死全家
光復香港，時代革命

文宣做撚到手軟
次次掃屎掃到手軟

停你飛就應該唔會停架喇，咁不如諗下塞完之後有咩可以做到？

[停你飛］可唔可以加個［幫你轉機］？

知道大家都嬲既 但越嬲既時候要越冷靜
尋日塞機場已經成功左架喇
而家應該咬住政府犯左既錯去做文章

我原本星期二清晨機從日本返香港，航班被取消之後唯有改星期四，大颱風又吹緊黎日本，再被取消既話真係唔知點算

應該好多人同我一樣離開唔到香港、返唔到香港。等一兩日其實冇咩問題，但不停比取消會開始擔心同不安。

個人建議：set deadline，然後星期六日再佔。比到時間手足休息之餘，亦都可以比d人知道咩時候可以飛到，叫做有個辦法。

btw香港加油

咁啲飛機唔飛 更加無需要阻住離境大堂啦
企喺到比人屌咩
你個腦有無咁撚豬呀

垃圾無意義既回覆死番去第二度啦 浪費時間

咪打多啲人囉
攞正牌
機場係特別敏感地方黎

所以佢地唔敢郁手先
但有人郁手先，咪可以郁手囉

True af

唔鐘意唔好做，唔好睇到自己咁高。

革命既主角永遠係前線義士，做後勤就要認清後勤既角色責任同限制，唔好喧賓奪主。

唔好問我點解做後勤無埋怨既權利，自己諗下點解自己唔夠膽衝。

the most peaceful protestor 既稱號我地已經係雨傘嗰時得到左
外國勢力都試過接觸

點解有班手足再進一步既時候有人會分化？
抗爭從來都係逼政府做事

各有各做 多方面接受資訊 諗清楚係好定壞先去做

不分化 不割蓆 不篤灰 x1000000000

你地去接機送機咋嘛
人多無問題喎

但阻人上機就唔同

你明唔明當中分別

IT野我唔識
其實如果 一日收到10萬email server會唔會霖呢？

啲大愛撚 左膠 部份和你非 為左外國人鬧香港人
真係好心痛

去過機場就知
"和你飛"係機場"連儂牆"化，係主動宣傳香港抗爭運動資料俾外國人知

旅客係我地既爭取對象，所以千祈唔好傷及遊客

而機管局/政府會反行其道，令遊客受損教禍示威者

你可以講你既睇法

但人地唔行你個套都唔好屌9人

係有D人淨係識一面屌人塞離境係唔岩 但都有人提出好多意見點樣做會好D 但佢地又有無聽呢 你講埋呢D咩主唔主角根本就係分化

支持攬炒

大家咁執著已經發生左又改變唔到既事，拗件既對錯有意思咩

不如諗下重有咩可以做舒緩旅客既不安重好

咪講左抬都會抬你走囉

無後勤前線一早被圍啦
自命清高係你地班無腦衝

幫你地掃咁多次屎都無割席

你一黎就話要同文宣組割蓆

你要外國支持，就唔可以將機場當塞鐵咁做。

你唔需要外國支持，就唔好又塞入口又舉牌。
你只想癱瘓你舉牌有乜柒用？
人哋眼火爆撚想知你因乜而塞？
你唔需要外國支持，大家亦唔使搞乜白宮連署、攬炒眾籌。

放外國遊客 阻國內線

雖然一樣係飛唔到，但係
琴日贏得國際支持
今日只有國際憎厭

唔係話割蓆，我好支持萬人接機，但係阻人離境真係撐唔落

我地怕畀人屌就唔塞機場
唔癱瘓啦
咁塞嚟做乜撚嘢??

機場幾少咗人
航班就會恢復返
到時又有咩用??
佢地離境都冇意思啦
都唔飛

再者班人屌我地都冇用㗎啦喎
嚟得香港玩都係呢個零禮拜嘅事啦
唔係唔知咩事呀?

迫到佢地走唔到
係佢地搵領事幫手
向港府施壓咁先有用㗎

再者香港機場飛唔到咪去第二個囉

兒登無腦衝嘛
覺得衝就最偉大
叫佢地衝得醒啲都好似害佢咁

btw大家過對陣就好諗定善後同聽日嘅攻勢

好撚on9 明明去做文宣想人支持依家變咗搞鳩外國人

[塞機場撚舉報區]塞鐵連登仔都有95%反對 贊成煽動塞機場嘅 唔係鬼係乜？

孫中山發明太監呢個職位？攞黎同見親人最後一面比你真係以為自己大撚晒

但一講到私怨 你阻到佢 難講了

冇呀 係你先豬呀唔撚該
次次塞滿人
然後開埋條路畀班人上機好唔好??

咁畀得一個就畀多幾個 得寸進尺
機場變相只係人多
但照人上機

啲航班照運作到
咁就唔叫癱瘓啦

塞得嚟就係要話畀人聽
塞到離境大堂太多人
你離唔到境
我仲開路畀你
咁就失去意思啦

係咪日日要同外國人鬧交, 甚至之後可能打交呢啲畫面不斷每日喺外國電視播安樂呀屌你老母! 好撚羞家呀, 可唔可以諗起人哋需要呀, 人哋可能有重要會開, 可能有病重家人趕番去睇得唔撚得呀, 如果有事過唔過意得去, 咁撚霸道, 唔可自己抗爭要人陪你一齋抗, 關人咩事, 抗爭係大晒? 可以唔理其實人後果? 政治從來都係人數佔多數就贏嘅遊戲啦, 你又冇武器同當權打過, 咁你唔係靠人多靠民意係靠乜嘢贏呢?? 有勇無謀正笨柒
記撚住旅客走唔到係政府責任唔係你!
市民入嚟坐咋機場停飛唔關你事架OK
唔好將責任自己攬上身

Be humble啦，個運動雖然冇赢到任何野，但由和理非左十幾年，到和理非都做到同前線不切割；由死守佔中，到而家打遊擊，和理飛，都係靠檢討不足然後改變策略。唔好一野就ban人地，同埋對遊客又好藍絲又好可以友善禮貌d。

民意有用的話 一早贏左啦
雨革個期咪又贏哂民意 上左times封面 但得到啲咩？
聯合國同人權組織都blame 黑警濫權 但結果點？佢地有停手咩？
佢地佔機場係想運動速戰速決，唔想再有手足犧牲，拖得愈耐，愈多手足被捕，流血。今日呢個運動不流血不被捕都屌，你地咪繼續不溫不火咁對民意打飛機囉，由得前線班手足繼續流血幫個運動續命囉

失民意失江山

IT野我唔識
其實如果 一日收到幾十萬email server會唔會霖呢？

有無人覺得機場主管被落order刻意停飛哂所有航空，令旅客外遊記者更不滿意“和你飛”行動？

你可以叫航空公司開返counter check-in

錯在太心急
未儲夠氣就話要升級用低層次手段

［我屌晒你地老母］成個運動俾D鬼搞彎晒

其實 唔圍客運區冇問題
可以圍貨運區
香港係轉口貿易講
講緊一張單遲左
啲客可以追索200萬賠償
所以點解好多嘅運輸公司regional office都喺香港

唔圍客運區唔係問題
但一定要停貨運
又唔會搞到旅客 又可以令到香港政府麻煩

812 人多到停飛我覺得可以 因為係機場唔夠大
今日停你飛係十級on9 完全唔理旅客人權
今日佢地得一條路可以番屋企
唔同塞地鐵 d人可以轉交通工具
走啦 屌你老母

唔撚割

係接機，而唔係塞你飛

今日下晝我已經屌柒班人完全對唔住無左隻眼個絲打

你幾時開始上連登?

Ching你經歷過生離死別未
你同班冇人性嘅藍有咩分別

孫中山阻到人

係禁區邊緣搞到旅客 可能shoot to kill 都得

中 point

送機接機係唔會出手阻止其他人入禁區

咁既分別都唔明唔該去驗腦

係
btw 啲無腦衝會覺得無問題
仲覺得好光榮

光榮地死唔入腦咁囉

國際支持有撚用搞左2個月有邊個國際救過我地

塞車人地最後都去到目的地，你封咗路人地就無得走，塞車都係影響都係有意思，飛機或多或少會遲飛or無得飛，遊客留翻係離境大堂一燥就同你嘈，你咩都宣傳唔到俾佢，又送炸彈畀林奠炸9我地。做咩姐？

唔答埋我後面嗰句？因為你自己都駁唔到？

無國際支持一早玩撚完啦

支持左乜？

係戰場果時又唔見咁衝動，宜家又自己中伏

你班傻尻真係當左自己去送機接機。咁你接完送完仲唔撚快啲返屋企？

有咩戇尻得過為左自綁手腳而將藉口化為真實。

無外國, 一早出解放軍鎮壓 (好似武漢咁)

唔啱聽 = 分化
冷氣軍師 = 收聲
塊蓆就黎得返堆粉

唔想再覆
班兒登無腦衝由得佢地
要衝就衝
無氣講

我意思國際支持係放係黑警唔人道對待果邊，不合作運動阻市民阻政府運作係必做

ching你都係香港人
有手足俾人射，毒打
政府都冇回應
死左唔幾得幾多個烈士你問我經歷過生離死別未

依家大家係想唔想有解放軍鎮壓？

你老母就無腦，呢兩個月黎最有腦就係前線果班，一路帶住個走向。靠你地班狗頭軍師帶領就死得人多。

你意思即係塞機場又唔用得？
要塞但應該用好d嘅方式 民意反彈大咪轉囉

自便
要衝就衝
要搞就搞
點玩都係你地帶頭
其它人唔應該出聲
其它人講野就一定廢

各國一早出唒旅遊警示。學比卡超講法。旅客一早要評估自己旅遊風險

前線其實質素參次 有d有腦有d無

美國民主法案 夠未？

不過。。。
我地局勢升級啲確加快局勢變化
一係政府跪，一係示威跪
大家都唔知會favour邊方就開牌就可能有少少危險

而家出解放軍
啲犬一定無責任要負
仲有得嘉許
所有受傷ge人就含冤入獄

你想咁？
你目的係咁，咁咪出囉

開返直播
發生咩事？
o個個女人拎咪講野本來冇問題
背後企班狗做乜

登報道歉依招係咪戇鳩
其他國家嘅人睇到咪心諗你地示威者做錯啲咩
淨係知你地「搞搞震」
有心補償旅客就直接用筆錢資助佢地
有心做文宣就諗下其他方法
唔好再咁亂哂錢

岩 冇底線塞機場

唔係
機場唔太關民意事
大部分人日常生活唔會走到入機場
係國際層面問題

呢步棋和理非係好棋
勇武同自殺分別不大

屌
條女行開唔好企班狗前面
咪唔射到佢囉

玩完架啦 冇得救

各位前線，和理非唔會阻你攻擊政府黑警，但由示威者故意阻旅客上機係極on9，影響外國既幫忙。就算得把口講都係施壓。大家講道理唧，有人自稱勇武但屌其他非前線無權出聲，極有可能係鬼，大家唔好被帶方向。最有效係一個星期塞佢兩三日，可預留幾日等人早D安排，外國又唔會反感

如果你咁講勇武都冇用啦，都勇左2個月。一日未完場堅持落去不分化先會成功。而家唔係民意，係同路人和理非入面都有唔同聲音，咁係咪要檢視一下？

唔啱聽 = 分化
冷氣軍師 = 收聲
塊蓆就黎得返堆粉
大家繼續嘈落去 中共又做最大贏家喇

有烈士犧牲大家都好傷心，而家講緊係屋企人呢種，你攞黎同切j比塞機場可能政府有回應，所以我十萬個支持塞爆入境大堂，但係撐唔落塞離境阻止人上機，除左去旅行同返屋企外，好多人有唔同原因一定要即刻飛
而你係度講孫中山阻到人搞到人切j

Support

見到旅客黑晒面
求唔好再咁做喇
我地要 民意、團結、堅持

你當自己係孔明定係鬼谷子？憑咩覺得你既判斷明智啲。唔好睇到自己咁高，要承認你既能力就只係夠執屎。

知唔知點解咁耐以黎我地都被政府禁住打？因為警察從來唔會擔心打完人之後會被文官指責。因為柒婆要既係平亂，所以警察無所不用其極，過程有幾污糟都唔驚，文官會想盡辦法合理化，絕不調查制止。

而我地，就不斷自我掣肘，做呢樣話會傷害無辜，做果樣又話破壞形象，搞下搞下連當初行出黎既目的都唔撚記得左，淨係知道唔可以俾對家藉口。對家要搞你，駛撚藉口咩。到底你班友係想羸定係想做聖人？

做緊嘢啦美國議員，人權法呀柒頭，屌你老母好似老馮幫你咁，冇外國勢力你夠閪中共玩咩
2個月好耐咩，大把革命都十年八載架
成日咁急都唔知急乜，好似要即刻有結果咁，等唔夠兩三日就升級升級升級，之後又衝衝衝衝，我同你講有排玩架一定，唔到美國總統大選結果都可能一直拖架

遊客點樣同國會比呀，根本對像唔同，人權法案上到國會會唔會係因為遊客被阻就叫停呀

「破解機場民意論」

呢邊

問下
我都唔知

有解放軍入就一定外國勢力直接介入，但唔知死傷幾多人
無就維持現狀，until 其中一方頂唔順

塞機場當然得 ，值得做添
但外國人搭唔到機唔係示威者責任

外國人感受關我地咩事

團結旅客可以得到咩先

你以為人地因為見你慘所以幫你？人地係驚咁搞落去會影響到佢自己既利益咋傻仔。國際政治只有一種共通語言，就係錢。無經濟利益，某個地方死幾百萬人幾千萬人，都只不過係一單人道災難，充其量擺上安理會傾半日。你只有將所有放係香港既錢都拎上賭枱，人地先會局住企你果邊。

塞爆機場而癱瘓係因為機場唔夠大
旅客要好耐先行到入去 令起飛時間嚴重 delay

你主動阻撚住人上機叫癱瘓機場咩？
啲仆街就係會話示威者阻撚住旅客上機
旅客想去邊係人權黎架
佢而家得一條路番屋企你阻撚住左
咁我想問你仲有咩資格追求人權

成日話兄弟爬山
但而家好似比人嫌爬得慢踢落山
然後要自己同佢班手足爬晒

其實兩樣有乜分別？
都係示威者阻住上機

咁會唔會對香港發出黑色旅遊警示？
因為來到香港分分鐘走唔到喎？
旅遊業對香港經濟咁重要，咁香港經濟咪仆街囉
咁香港咪會玉石俱焚，粉身碎骨囉？
其實大家唔係想攬炒架咩？

旅客啊 唔係美國國會議員啊 過唔過法案 關旅客坐唔坐到飛機乜事

仲要話尻人

Agree

唔團結旅客你有咩得到呢又？

多人塞住就唔屌你？
坐地鐵
有一堆人塞住閘口同有人阻你上地鐵
結果你都係上唔到地鐵

前者你會屌地鐵，後者你會屌嗰個人？

自從811事件，嬲到兩晚都瞓唔到，圍機場本身好成功，尋日係，但今日唔係，根本唔應該阻止乘客登機，只要夠人多，阻礙到機場嘅運作其實已經足夠，大部份人都會體諒。

我認為唔應該做一啲令到普通市民或者遊客反感嘅事，就好似今日咁。

我都講左，只係完全無人理。

外國幫極你最終極都係制裁香港，我地而家已經主動搞到禁飛禁運仲出埋旅遊警告咁滯啦，自己做到既野仲駛乜兜個大圈再假手於人，就係為左區區道德光環？

政府主動取消航班
同
示威者因打人而宣佈取消航班
有分別的

無
目的唔關旅客事

係咬住政府既命脈呀

上次塞完稅局大扣分
第二日即刻有巴絲做返道歉行動
重畀六七左派暴徒葉國謙嘖嘖稱奇
都叫做補返唔少飛

今次和你飛變成阻你飛
加上疑似公安被圍毆一幕
已經畀人大造文章
我地惟有止蝕
如果有巴絲聽日搞返個向旅客致歉大行動
同埋將運動tune返正為和你飛
咁就真係功德無量

其實要令機場癱瘓
只可以靠人多塞爆機場
任何阻外國人搭飛機都係揠苗助長
會有反效果
希望各位巴絲明白

都係個句：
不割席、不分化
五大訴求，缺一不可！

你食屎啦
旅客想去邊係佢地權利
人地番屋企得一條路
如果你主動阻撚住人番屋企
你有咩資格追求人權
追你老母

攬炒萬歲,要搞到外國都痛先會幫手俾壓力中共.

無錯
而家俾人帶走晒風向
帶風向嗰幾個都無point
一直要衝衝衝
講左咁耐好令人懷疑

示威者打人點解會取消航班
地鐵有打鬥，所以取消班次？咪比政府厄左你

人地可以投訴，向議員拖壓！
傳媒甚至會講刻意講惡意阻止旅客
因為幫得香港嘅一定係民主國家！
呢點係不容忽視

比著係你，班友搞撚住我上唔到班機
你屌示威者 定 政府？

另一個 Post 有巴打講得好岩…
應該係「 Jam 」佢，而唔係「 Block 」佢…
令佢行動變慢，總好過你阻到佢無路走上唔到機

何況尋日本來就係 萬人接機，宜家變左 阻上機

所以要點樣塞之餘又唔會上身呢？
你今日主動出手阻 唔屈你屈邊個

機場係敏感地方
你用地鐵比

睇直播都係零零丁丁但嗰幾個衝，搞事

推下自己
依家未有共識，咪試下囉
錯咪道歉，我地唔係777

一定要好好爭取 國際記者幫忙企我地依一邊。 一定要

點會指責佢地搞事
覺得有做得唔岩既咪講下道理

我唔係現場無資格指責

阻救護車入

就算俾人話我係鬼，我都要推翻呢個post上去，今日機場班手足究竟點解咁暴躁？入得去機場大家都有共識係和平靜坐，話比全世界知香港示威者善良嘅一面，唔應該好似今日咁嘅方式。

差佬進場
俾晒理由入場清人

琴日無理由清唔到
今日有了

呢樣抵屌
但阻旅客我可以明白

要屌我都要講
大龍鳳
捉公安嗰幾個話唔定都係對家
做大龍鳳

大家好 大家記唔記得和你飛既目的係咩
我地係要向旅客宣傳香港既事
將政府同黑警既所作所為發揚光大
同時 希望藉住塞爆機場 向政府施壓

政府係唔係都停飛 然後想將所有野推晒落我地身上

我地應該理智啲 大家諗清楚

1) 班機冇cancel既
我地唔好阻住人攔住人 飛到就俾佢飛
人地都想返屋企啫
我地愛我地既家 佢地都想返屋企
冇cancel flight但上唔到機梗係燥
咁我地咪俾佢上機囉
冇路行既 幫佢開埋路帶埋佢去immi

2) 班機冇cancel 但check in counter冇開
我地要教佢地 打俾航空公司
唔好要佢地無辜地飛唔到又claim唔到保險
仲要俾位政府入鳩我地

3) 對於CANCEL FLIGHT而不幸滯留既旅客

咁我地就應該利用我地可以同旅客直接溝通既優勢
第一身咁直接同現場既旅客講清楚

我地要話俾在場每一個旅客聽

「我地唔係想阻大家既旅程

我地係為左向政府施壓先會黎呢度

但我地 冇 意 亦 冇 能 力 阻 礙 任何既航班升降

係政府決定要停飛 帶一個錯覺俾你地 覺得係我地搞事

但我地都對此非常抱歉 不過希望各位體諒

如果你既航班係不幸地取消左既 請你聯絡所屬既航空公司查詢最新既安排

若果你需要食物等等既資源 或者想了解清楚究竟香港發生咩事 都歡迎隨時搵我地 我地非常願意協助同解答」

仆街政府推個炸彈俾我地
我地推到幾多就推返俾佢 炸撚死班仆街
推唔返既 我地拆到就盡力拆
呢個係好好既機會去同旅客溝通
令佢地知道錯既唔係我地 係個政府!!!!!

道歉唔等於我地認錯
呢個舉動係要令旅客覺得
我地對於佢地返唔到屋企都好唔開心

然後將矛頭指向政府 !!!!
令旅客認清係政府搞到咁樣
逼我地要黎呢度既 係 香 港 政 府
停飛搞到大家滯留既 都 係 香 港 政 府

唔好俾政府借呢樣野插我地一刀
我地捉緊呢個機會隊返佢十刀

但無論點都好 扔核彈都唔撚割
大家繼續加油!!!!
向我地最根本最重要既目標繼續進發

講真圍機場圍到今日咁，我哋開多100次民間記者會都搞唔掂

真係屌你都廢事
和你飛不是阻你飛 唔好阻到旅客！

之前都好好地，今日搞到咁

好啦 今日搞成咁大家都開心啦

佢一係鬼
一係on9仔
無其它

唔係在意嚟香港嘅嗰一批外國人
而係在意其他國家點睇呢件事
一句講曬 你覺得我地出力有外國幫手係唔係助攻？
如果係嘅，宜家勇武搞到我地形象變到蠻不講理嘅難仔咁
人地仲點幫你？

咁唔怪得柒婆唔理你啦，佢面前都無路可行，做呢個位佢都好辛苦，你有咩資格怪佢？

你呢啲咪左膠思維囉。我完全唔覺得犧牲他人利益而換取自己利益有咩問題喎。正如當撈侵要做到美國優先，一樣係向外國開刀。重點係你立足係香港，你爭取既目標係香港人既福祉。你而家係被害者，唔將痛苦轉嫁俾其他人，你就永遠承受痛苦。到你有能力，先去顧人地既感受都未遲。

和理飛，如果你連無恥都唔夠政府鬥，你地以後唔好抗爭啦！

不如唔好日日塞，我地可以講定邊日，然後等多d人請到假去，又可以比到壓力政府，機場旅客又走到，好過現在不夠人，要格硬塞，觀感上不好，又要捉鬼，再係咁我怕塞機場方法好快失效，民意同外國支持一直都係我地好大架力量sorry 1999

反正你都唔係現場，關你尻事

你做左幾多年人？展示自己幾慘絕人寰，或者幾正直都好，充其量只會博得同情而唔係幫忙，就算獲得幫忙，都唔方會幫得到肉。你只有靠迫靠嚇，人地唔幫你就會自身都受影響，人地先會出力幫你。

你會同陌生人團結？
和理非同勇武 全部同我團結 堅持
但都唔好同克警一樣做埋d鳩野

外國唔理你 你做到D 咩？西藏咁？

靠迫靠嚇？ 我真係想睇下你做咗幾多年人，係靠迫靠嚇影響埋人地，再叫人幫你？ 你咁樣只會犯眾憎

佢地班友個算盤就係贏盡遊客掌聲
之後習近平感動落淚宣佈真普選
同時頒發諾貝爾友善示威獎比佢地

有冇借口柒婆都會清場嫁啦

攬炒你同支那攬炒姐
其他國家關咩事？

以下兩個場境，你估邊個會較易得到一百萬？

一。你老豆爭貴利，老母生癌，細佬要錢讀大學。
二。你朋友果一千萬股票放左係你屋企，但你無錢供樓，

我有無發夢
關你撚事

國外定義，防暴警察訓地被圍毆係可以射實彈
如果佢訓地被圍。。。

防暴黎左
多謝勇武完美展現無腦衝

西藏對香港有咩價值？
香港同台灣有微妙關係，會唔會有巨人為台灣出手唔知，大陸香港台灣會系一場硬仗

啱！

都話唔關你事，放手嘆冷氣嘆到２０４７啦你好安全喎

警察會唔會去樓下扺港樓層打到港遊客？

唔會
上層已經做夠戲俾世界睇

你解釋下你兩個「場景」同機場有咩關係先啦
字你都未識寫呀

你咪繼續咁諗
原先想宣揚犬隻濫用暴力
今日就俾佢地洗緊底

我無講過同機場有關。我係要證明俾你睇，到底扮慘可以搵人幫你，定拉埋人落水先有用。

台灣有美國賣武器比佢地

你認為黑警仲可以洗底 你贏左，佢仲點洗底？你輸左，佢都唔駛洗底。

機場班人捉住隻鬼都唔撚識打尻佢 唔怪得差佬夠膽放啲鬼入黎

我最想睇警察去樓下打到港遊客
下層安全，尾機尾車要留意

屌
如果真
就精彩囉

所以你想贏定輸
想贏就有啲野可以做
有啲野不可做

有咩可以做有咩唔可以做，你交俾聰明過你既人去諗啦

根本兩個所謂情境宜家嘅情況都唔可以相題並論

人地唔係香港生活嘅人，就算佢宜家受困去到最後佢點都會返到屋企，而佢返到去只自己國家，佢會記得今次因為一理無理取鬧嘅示威者阻住佢架飛機搞到佢遲咗好多日返屋企，你明唔明？

而香港並唔係主權國，香港到宜家都未比人新疆化，有部分原因係香港對其他國家嘅存在價值，但呢個價值唔係永遠架，一旦損害到自身國家嘅利益，人地都唔會出聲幫你。你宜家搞人地國民，同自己毫無益處

等失控警察追打市民時隨時發生
唔係入機場就無意義

係呀
而家聰明人咪係機場開戰

我覺得今鑊做大龍鳳